林鄭月娥下午3時會見傳媒

行政長官林鄭月娥今日下午三時，與一眾司局長和警務處處長在行政長官辦公室地下大堂會見傳媒。

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

錄音機

what do you expect

又強烈譴責

佢指示既根本

嘥氣啦又做錄音機

柒婆咪又係果幾句，仆街落地獄啦

廢話 唔洗曬時間聽

有種就去元朗朗屏開記者會呀 !

睇下有咩詭辯

又想將示威者同暴力拉埋一齊講

屌你老母

依個陣容似重大宣佈 可能宵禁

收皮啦

實屌足西環15min
元朗講5秒

咪又係強烈遣責暴力行為

咪又係錄音機

佢係出黎譾4：00 準時開始開波呀

不如出稿算 內容一樣
唔洗見樣

強烈譴責 深感遺憾

咪又係塗污國徽，破壞一國兩制，強烈譴責之類背到熟曬

唔駛睇都知會講咩

第二日下午3點 777你收皮la

上環檢討 每次都要進化！！手足入黎討論！

屌咪又係講整黑左塊牌, 收撚皮啦..

3點社福界玩朗報案喎
時間咁岩既

記者會內容 80% 係講支聯辦

唔中我切

又係拍住警務處處長

何妖求先記者會吹大雞
晒馬
架空正苦

出黎做咩呢. 講黎講去都係得個句.市民有事你又唔理

強烈譴責黑衫和白衫暴力行為，一定會嚴肅處理

將所有嘢推返落示威者身上

得㗎啦，知佢諗乜

譴責暴徒挑戰國家主權乜乜乜

對元朗零聲暴力事件感到遺憾

全力支持警方執法 追究到底

聽到識背啦屌你老母

仲要等三點
元朗 屯門戒嚴咁啦特首

暴

你老母臭閪
林鄭又出黎講廢話

垃圾

一定又講廢話

又出黎撥火

你信唔信佢係強烈讉責中環義士而元朗只會話會有警察跟進啊?

我聽到好悶啦已經!

on99, 你以為會聽到啲有營養嘅嘢?

咪又係將所有野捆綁式咁講 dllm

肯定針對元朗單野，再指控示威者搞事之類啦

開槍分分鐘提都唔提

見嚴鑼王啦

屌咪又係屌示威者搞中聯辦

林鄭吃屎啦

收啦林奠，
你唔定性今次係恐襲，香港市民都唔會比你收到科！

#震驚
#強烈遣責
#破壞法治
#依法追究

稿都幫你寫好
目無法紀，破壞一國兩制既暴徒
仲有元朗出現「衝突」
仲有冇啊

有種就係朗屏開記者會

想將中環同元朗相提並論? 屌你老母林奠, 你自己行入元朗搭一次地鐵, 睇你幾秒內死?

講黎講去咪又係果啲！

見乜狗呀 咪又係果幾句

元朗提都唔提啦 屌下示威者 讚下黑警就走

又係9成時間講中聯辦塊爛牌

見你老母 皇天擊殺

強烈譴責西環和元朗暴徙

強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力強烈譴責暴力

又係出黎講廢話.....

次次都係講果D😵

點解今次凌晨四點唔出

call齊人去呢度示威

估到會講乜啦
睇都廢撚事

OK我幫大家CAP重點

冇人想聽你講野呀死八婆

預計都係講唔容許所有暴力行為
再射個波俾警犬

唔好講咁多，叫佢而家入一入元朗屯門先啦

強烈譴責上環示威者

完

每次都係示威者升級完行動出黎抽水
呢條八婆個腦得暴徒呢兩個字

等睇佢講尋日大量示威者淋墨去國徽 中環有人攻擊黑察 之後啪屎忽走人

1) 遺責暴徒使用暴力傷及無辜市民(唔提元朗)
2) 希望各界和平理性表達訊求
3) 政府會盡力同各界溝通, 消除矛盾
4) 讚揚警隊專業執法

發問環節>問tvb

多謝大家

好呀,最驚你唔火上加油

係就宣佈戒嚴啦
快啲做, 值得做, 即刻做

都係聽廢話

大家一齊罷睇

又想同示威者拉埋一齊?等睇開cctvb個D以為又係返送中D人搞事?
睇黎都浪費數據

軍政府

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變成軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

咪又係錄音機屌人衝中聯辦

訓啦 柒柒柒頭

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢, 對立
完全係林鄭一手做成

咪又係屌我地搞中聯辦 元朗咪輕輕帶過囉

未開都估到佢想講咩

播上次訪問啦 出黎把撚咩

反對暴力行為
強烈譴責示威者暴徒
破壞一國兩制原則
觸及國家底線
傷害中國人民感情
堅定不移維護國家主權

完。

佢會將牛屎佬同示威者擺埋一齊黎講，一齊condemn

點會唔提元朗
實講, 仲會搵埋上環混為一談

又強烈譴責，好悶

實將上環同元朗混為一談啦屌佢老母
當日爛塊玻璃就凌晨出黎譴責, 尋晚黑社會當道佢高床軟枕瞓大覺

林奠：我極度超級非常強烈嚴厲譴責示威者嘅暴力行為

都係講癈話嫁啦
搵得黑社會打你唔通仲會出面幫你咩

3點開記招係咩陣容

肯定又遲到啦 條八婆

去元朗開啦，鄉老要撐場

咁撚威唔去元朗開記招？

有機會係宵禁/緊急狀態令

政府強力譴責以極端殘暴暴力手法襲擊中聯辦
既暴徒
政府絕不容忍暴力行為
對元朗發生人群衝突深表遺憾

收皮啦
你去做雞做公廁都救你唔到架啦

又出黎顛倒是非

所有司局長+黑警處長

屌佢老母一定又係29min支聯辦1min元朗

落地獄啦 柒婆

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

杯葛佢個LIVE啦 又講廢話

就係學差佬唔指明白衫, 然後一次過入晒示威者數

可能真係想局部戒嚴, 唔再比公眾集會

呢個1賠0.01

佢洗乜驚
分分鐘仲安全

咪又係講返建制講嘅嘢
頭10分鐘講中聯辦，強烈譴責，不容分烈國家blablabla
然後1分鐘話譴責元朗暴力事件，叫市民相信警方會執法調查，支持警察
最後4分鐘話係民主派縱容暴力行為

係？

屌 劇本咪又係譴責西環暴徒
再加元朗示威者發生衝突

咪又係講廢話 嘥鳩氣

又咪錄音機 屌

戒嚴喇

係咪真係三點架

一定又輕描淡寫元朗事件。。。

機會黎啦飛雲

唔通良心發現應承哂七大訴求咩，錄音機

三司十三局局長？
好似未點見過咁開記者會法

見佢老母啦

宣報國定屠城日正式開始？

行政長官林鄭月娥今日下午三時，與一眾司局長和警務處處長在行政長官辦公室地下大堂會見傳媒。

今次CALL行馬所有人喎

又播帶 XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

估下條八婆遲幾多分鐘到好過啦
我估20分鐘

1.戒嚴
2.警察已無力應付當前局面
3.出解放軍

死撚開啦臭西

898啦

死撚哂啦d 人

閪婆一早俾人架空咗啦
依家黑社會治港呀

殺人兇手！

咁岩又係3點？

7婆收皮

已經冇公信力
香港基本已經進入無政府狀態

強烈譴責 中聯辦

又夾好三點做嘢？

唔知有冇輕輕鬆鬆張建宗?

中英文對照，不斷更新！

中上環元朗都有，歡迎手足比貨

【文宣】文宣圖集中地

錄音機出動

咪又係錄音機我屌你老母

淨係想知你幾時同埋班仆街落地獄

佢可能宣怖 3:30 元朗屠城

會把元朗同西環掛勾！

係咪要恢復一國一制

對於元朗一定表示遺憾就算撚數

錄音器又出動了

我諗已經冇人會聽佢講野
你睇班黑警就知啦

繼續播帶

係唔想見到佢個樣

條八婆d稿全世界都識背
直接落地地獄啦佢

機

［光復元朗］727 728兩日都搞啦

DLLM 收皮啦

宣布元朗獨立？

強烈譴責暴徒塗污中聯辦門口國徽並譴責暴力

收翻埋啦 冇人想聽佢又重複同一番說話

代答定都得
示威者破壞中聯辦國徽 非常暴力暴徒行為 強烈譴責
元朗? 噢係囉 打人唔啱架 下次唔好啦

今次我估遲到半個鐘

屌你老母 佢收皮先啦好無

如果只係廢話錄音機
唔駛全部司局長加警務處處長出現

又見

垃圾

咪又係果幾句

又想射落示威者到？屌你老母全家落地獄

譴責暴徒行為(上環)

林鄭: 強烈譴責上環示威者嘅暴力行為
塗污國徽無疑係挑戰中國主權 我地一定會追究到底
至於元朗發生嘅衝突 我表示遺憾同痛心 相信警方會依法辦事
完。

Dllm
咪又係來來去去都係講果幾句

咪又係講廢話
強烈譴責 深表遺憾啊得啦

含撚啦臭閪

林奠：

咪又係講西環件事，同一時間一定大事發生

爆玻璃 凌晨4點開緊急記招
爆人頭 下午3點先開

留名睇佢譴責示威者破壞中聯辦外牆
然後記者問佢元朗白衫打人點睇
佢會答心痛 譴責暴力 然後將個波推俾一哥
然後話 「我冇嘢講」
屌你政府黑金白衫死全家

全部都係殺人政權！

收皮啦錄音機

係咪又要屈落班示威者到
然後又話強烈譴責
下次不如我幫你開埋啦

縮返入去啦錄音機

其實唔洗睇 一定又講廢話

娘子呀同牛魔王出黎睇耶穌呀.jpg

唔好再講比大訴求

訴求已經無用
佢唔撚係會理你
要就要特區政府下台

佢幾撚時死

上次咪又係拉曬全部人出黎
然後有個連嘢都冇講到就收工

唔撚想聽錄音機

集體切腹啦屌你老母

已經唔撚想聽 黎黎去去咪又係錄音機 屌佢老母

強烈譴責政府、警察縱容黑社會打人！

屌肯撚定又係遣責 根本唔撚洗睇

記者問下佢知唔知5大訴求係乜啦

仲要問下佢點睇佢隊友何妖同果班暴力白衫”示威者” 握手

係大量暴徒先岩

一定係咁

100%了

開盤，大部份時間屌衝擊中聯辦
最尾一句先關元朗事

語言偽術： 遣責西環同埋元朗暴徒使用武力

直接宣佈戒嚴攬炒啦 佢地已經由琴晚開始做緊元朗戒嚴

佢又例遲架啦

100%已經聽到佢把死人聲

又會話黑社會同警方合作嘅指控係失實blablabla

唔想爆血管嘅唔好睇啦，唔使用腦都知佢哋出嚟唔係講人話

又播帶 屌你老母 淋奠

唔使開啦，知道又出黎屌d 示威者。慳返傳媒d 時間

睇下燒村 會幾點開

仲有個閪樣

禁止遊行…

費事曬時間，都估到佢會講咩

一定將上環班義士同元朗啲黑社會講埋做同一班人

全力支持警方執法，對有暴徒潑黑國徽感到痛心，法治是香港最重要的基石

咁上下

唔洗出來都知道佢要講咩

今次應該係將上環黑衫示威者同元朗白衫恐怖分子拉埋一齊講

who cares
傀儡政權
當年你條柒婆都搞唔到丁權啦 今日又可以點？

777：
為左舒發社會之間既怒氣
7月22號下午3點元朗屯門區殺戮日將會開始
到時所有政府服務將會停止
直至政府發出殺戮日完結公佈為止
市民請盡量內係安全地邊暫避
並且不要致電999和去警署求助

肯定係將中環有人掟野連埋落元朗單野一齊講
誤導話打人個啲都係示威者
香港正苦同警察強烈譴責乜乜柒柒
講個時登住對死魚眼，
講完問題都唔答就華麗轉身走人
浪費人力物力同資源

唔撚想知，咪推廢po，推上環元朗Po

宣布割讓元朗俾社團接管？

屌定老母先都得

9成時間鬧西環暴徒，挑戰國家主權，破壞一國兩制

淨返就話特區政府對昨晚元朗發生嘅市民衝突深表關注，希望各方可以包容，和平理性咁表達意見

柒婆係寶福山揀好位未呀

庸才

一定唔提元朗

快搬錄音機出來

知佢講咩啦, 叫佢返去佢老母個閪到啦
1.強烈遣責衝擊支聯辦行為，破壞一國兩制 (80%時間)
2.強烈遣責示威者在上環一帶的衝擊行為，對黑警表態充份肯定 (19%時間)
3.元朗在黑衣人進入破壞安寧，呼籲各方克制 (1%時間)

最多比你加多樣，在元朗實施分區戒嚴

探撚左市民未

飛天南呀，就黎死都唔去睇下

如果吹大雞單野係真
就可以見到呢頭見傳媒, 果頭開緊片
你話仲有咩威信可言

入黎屯元天見呀
好多傳媒呀呢邊
有咩想講咪過黎講囉

戒嚴？

林鄭只針對上環中聯辦開記招

戎嚴啦，屌你老母

Me diu nei lo mo chow hi Carrie Lam fuck back to your mum geh hi la no one want listen you trash talk ar

雖然好on9
但我都希望有奇蹟發生

垃圾
帶埋你成個政府返大陸
你地無資格管治香港

兩個傀儡孖公仔

如果真係屯門元朗開大片，唔知仲點救你

出少句聲當幫忙啦柒婆屌你老母

做錄音機就算啦屌搞咁撚多野

宣布戒嚴啦屌

出来又潑火!!
香港好快有革命

宣布局部地區戒嚴？

預計將元朗拉落示威者，因為示威先有暴力文化

推

示威者

柒婆出嚟講尋晚西環，對元朗隻字不提。

一定係反送中既錯

邊位手足敢現場掟佢屎既我比一萬

哦......[呵欠]

出軍隊

又會咁啱三點？元朗黑幫三點你開記者會又三點？

盧大總統咁得閒陪林鄭不如而家去搞咗元朗同屯門先啦

［光復元朗］727 728兩日都搞啦

全民反恐

3點....

即係3點半啦

特首尋晚元朗咁亂你係邊？
你班走狗警賊去晒邊？

臭閪你又來呀

宣佈開戰 任打

三點開片

毁壞「共徽」

要避開個時間食下午茶
廢事嘔

三點開片
三點又有記者會
係咪想轉移視線

實遲到啦，記得帶頭盔去呀記者朋友

未出都估到佢想講咩

宣布鄉黑警政成功connect

唔使聽
晒時間

強烈譴責暴力事件。完

不能認同更多

夠醫藥費定律師費3個鐘。

已經預計到佢會答乜

1)強烈譴責示威者令各區發生暴力行為
2）將安排警隊強烈打擊暴力人士（即遊行人士 而非白衫狗）
3）支持警隊大力執法

問佢一陣新beyond贏定勝利贏

柒婆, 你出黎咪又係做傳聲筒, 政治問題政治解決啦, 仆街!

緊急呼籲，請傳閱以下文宣戰略：

一、 定性白衫軍為恐佈分子，其所作所為乃恐襲
二、政府容許香港警察聯合恐怖分子破壞社會，其目的為轉移焦點 特別係721開槍38次
三、出師必有名，請將光復元朗行動易名全民反恐
四、政府已經無計可施 窮途末路 不惜高調地動用黑勢力 政府已經無法管治

幫手推上環post!!!!!
幫手推呢啲上熱門 唔好比上環單野沉！！幫手搵片呀！

[追究到底]黑警利用元朗事件 意圖掩飾上環惡行

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

不要放過上環黑警

現在消息：上環至少有兩人中布袋彈

[置頂] 黑警橡膠小彈射義士先係重點，黑社會之後先清算

有冇人有琴晚上環義士受害嘅片

幫手放埋中上環開槍上reddit

推埋雙戰線嘅post!!!

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

緊急! 雙推! 覆Post時貼上環暴力鎮壓同元朗恐怖襲擊既Post link!!!! 唔好再就咁PUSH同推!

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

唔知佢會唔回遲到？

正一仆街淋病，佢地成班人因住有報應比天收

DLLM我怕我到時睇睇吓會想打爆個mon

技窮, 你嚇唔撚到我地架柒婆
係咪離地離到short撚咗以為揾d牛屎佬搞事就買你怕

睇吓又遲到幾多分鐘

又9up 大會

全民頭盔月

記者請問 如何定性元朗呢次案件？ 恐怖襲擊？定暴動？定係和平示威？ 有媒體將呢個講成 恐襲，政府會否同意？

宣佈戒嚴

宣布戒嚴??

又出嚟拉仇恨

啱啱瞓醒？

這邊箱777同一哥開記招譴責暴力
那邊箱元屯劈緊友

唔洗睇啦屌 肯撚定又係講果啲

班刀手佢請？

一定混在一起講

正所謂有危就有機
我好佩服個ｄ將危機化做機會嘅政治人物
(或者團體),其實一單又一單事件都係俾緊
林鄭一個機會，只要處理得好，偏偏每次都將件事再惡化，真係唔知佢諗緊乜，我唔知佢太高估自己定太睇低香港人

nobody wants to know
she can fuck off

播番上次個段都得啦 反正一定又係講個D

唔撚洗啦，我都可以答到你哋佢會講乜

屌講嚟講去咪又係個啲 又要譴責吖嘛

去牛屎飛d村開飽佢啦

去d牛屎村到開啦屌

上環警察開槍射人
元朗黑社會亂打人

出嚟同大家講：呢幾日大家驚就唔好出街，完！

民賤聯都開完啦 咪又講嗰d

搞咁多野目的就係想戒嚴

咪撚出現啦.. .

戒嚴呀？

叫佢自己縮番入老母閪度啦
龜縮咗成個幾月
驚香港人就咪撚做特首啦

一搞中聯辦就蒲頭，做對了

睇佢都係錄音機，屌

我地而家都應該出到佢份稿

插中政府死穴

講嚟講去嗰幾幅屁，死全家落地獄啦屌

屌定777同陽萎聰老母都得

宣佈開波合法劈友啊

錄音機又出黎

見佢老母閪咩

強烈譴責
完。

我覺得佢係拉走社會關注

見乜撚嘢傳媒啊 講嚟講去都係果三篤屍
譴責譴責譴責
支持黑警支持黑警支持黑警
屌⋯⋯

又係講返同一對白 浪費時間

考慮戒嚴

今晚屯天元出事，即刻戒嚴

有撚用咩，死柒娥
何君妖後下個到你

佢仲幻想自己仲係好打得
心有不甘

又講中聯辦
仆街啦 又講廢話 佢老母

去元朗開啦 屌你老母

譴責示威者穩收

又出嚟讉責

肯定話係義士打大肚婆啦

預遲20分鐘

譴責暴徒譴責暴徒譴責暴徒譴責暴徒

我已多次提及，逃犯條例已經係壽終正寢

Zz 叫佢入 元朗

會唔會係想記者去唔切去元朗屯門，影唔到真暴徒

打佢老母就有 on9

借元朗單野戒嚴宵禁
是但講兩句要求警方嚴正執法
是但新聞報下拉左五六個人
還掂你都唔知係咪真

縮返入你老母個閪啦! 無人想聽你錄音機呀!

廢話時間

其實唔洗聽你講野WOR, 係想聽你做野WOR

一定放大中聯辦啦

估計：大家好，就琴日晚上中上環一帶暴徒衝擊中聯辦，一眾暴力行為。嚴重破壞一國兩制，挑戰中央政府的行為。特區政府予以最深切強烈既譴責。特區政府表示會積極調查，而家會強力追究到底

而昨晚元朗就衝突一事會由警務處展開調查。

我係到再重申，特區政府唔容許市民作任何暴力衝擊
我會繼續積極聽從民意 最真誠、開放態度服務香港市民
多謝大家

帶埋班狗官走

都係例牌大篇幅讉責中上環示威者，元朗咪講兩句叫大家保持和平唔好「打鬥」

林鄭同3屍12命一齊出黎睇直播黑食黑開大片??
有冇準備花生同汽水?

push

另外幫幫手推埋呢個post 一定可以幫我地贏到大量民意

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

會屈元朗市民撩人先? 屈林卓廷帶隊搞事?

肯定三點？定3點15分呀

大肚婆都打無人性。

有種就去元朗開記招

無人想知

警黑合作，大肚婆都打，無人性。

邊個睇你

佢搞事好無說服力

唔知估中幾多

嚴重破壞一國兩制
挑戰中央政府權威
示威者長期反社會行為挑起其他聲音反撲
上環暴動元朗爭執
最嚴厲譴責
唔會容忍任何暴力
責成警方必定追究到底
局部戎嚴

who fucking care?

我強烈譴責警黑合作、政府縱容黑社會無差別攻擊市民！

冇人想聽你9up呀柒婆
你而家落元朗開咁先考慮下聽唔聽

我開撚住live 扮工等你班撚樣有咩鳩up
快啦

佢諗住一路開記者會 一路直播劈友?

大家一陣可以對答案啦
睇下邊有同學FULL MARK

錄音機又黎

記者們不如提下班官

如果又重覆其實唔洗專登開記招

記者們好忙的

係警察面前講唔走斬佢地都可以無事

一陣又對卷

自薦做新聞處秘書長啦 十幾萬一個月 次次都幫林奠咁寫

預左係講廢話，算吧啦！

問下盧生
對於今日元朗有黑勢力人士有咩部署
如果冇收到消息, 可唔可以去元朗以消除市民既不安

本身林鄭政府以為你地會衝入中聯辦咁就可以出解放軍，而家要搞到班黑社會用恐怖襲擊襲擊平民先出到解放軍。又要使一大筆錢

唔知林林會唔會又遲到呢？

唔想嘔血，我之後睇懶人包就算

一定係講中聯辦啦

一定係講塊牌

中共走狗
有咩好講
都係繼續出賣香港人

今次又諗住遲幾多 ?

我估15分鐘 !

佢第一樣野係遲到

睇番今朝民殘聯講乜咪知囉 同一份犒黎姐

推呢個

一定係講廢話

遲到 check

佢點都唔會夠膽講元朗架啦

出黎未呀

又遲

遲到就梗架啦

三點啦7婆

直接宣布香港係警黑合作啦

聆聽年青人既所思、所想呀嘛
只聽不做

我就睇下佢今次講乜

叫佢食屎啦 仆街淋病

又要遲幾多

香港已經進入無政府狀態，佢見記者關我撚事咩！

無一次準時

又遲
冇哂data睇
有冇手足文字轉述

又遲到

同飲鉛水一樣 會話你侮辱緊佢

已遲到

係唔係宣佈無政府狀態
所以唔會有記者會

成語：視而不見，充耳不聞

其實準時係咪咁難

準備

一定係強烈譴責上環個班+深表遺憾元朗個班

今次份稿都係一樣架姐

求文字直播

咁早??? 估唔到wo

強烈譴責 一詞 咩賠率?

準時咗喎 2分鐘

遲到

邊度睇到直播？

尋日警察遲到，警務處處長又遲到，特首又遲到，上樑不正下樑歪

出啦屌佢

出曬

咪又強烈譴責。
再唔係加多句踐踏一國兩制。

FB LIVE
CABLE NOW RTHK

出黎

遺憾遺憾遺憾

開緊工 求文字重點

屌，真係講遊行先

真係唔講元朗

留名
預計佢會強烈譴責上環暴徒同埋對元朗衝突深感遺憾

西區

又中上環 又強烈譴責

紅字為重點

一定係屌中聯辦單野

之後完全唔提元朗

搞撚到黑社會出哂黎亂港 藍絲全部都係盲

講西區

屌你咩

痴撚線 林奠隔離企咗李家超同盧偉聰

觸碰一國兩制，令全城憤慨

屌你
一出黎就講中聯辦
元朗果班先係暴徒

頭10分鐘講中聯辦，強烈譴責，不容分烈國家blablabla
然後1分鐘話譴責元朗暴力事件，叫市民相信警方會執法調查，支持警察
最後4分鐘話係民主派縱容暴力行為

冇人想知西環

收皮啦

仆街啦

元朗一定 一句都唔講

咁疊馬

衝擊中聯辦先 屌你老母

元朗呢屌你老尾

講啦中聯辦呀嘛

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

元朗係唔係獨立咗唔關香港事

林鄭記者會重點

1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線

全城？

邊個同你有感情呀

中聯辦又贏

政務司點解企咁後??

又話中聯辦國鰴

wfc

中曬

屌你咩 同你有西感情

我而家真係好憤慨啊屌你

上晒車走左就無事？當睇唔到就撚仆街既

臭四

元朗發生令人震驚，會全力調查，亦予以強烈譴責

無人想知呀

今次唔講暴徒?

屌你老母臭西

民族尊嚴 我屌你老母啦

國徽緊要過人

支那就支那啦

好野中聯辨
中左100分啦

廢話王

屌你老母喇

元朗講一句

屌佢老母
中聯辦先係破壞一國兩制最大推手！

令人震驚屌你老母

成班9官出左黎

屌上邊有巴打講嘅野中曬

全城?

政府似乎想將元朗單嘢入示威者數

強烈譴責，唔係最強力

林鄭手下班AO可唔可以叫你老細收收皮

問你警察去撚左邊呀

邊撚度全?

林鄭記者會重點

1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責

預左

屌

大家數一數幾秒....

屌你老母 調乜撚野查呀 你班狗 掂行掂過呀

又將兩樣嘢拉埋嚟講
講到好似示威者打人咁

又強烈譴責 你收鳩皮啦

成班狗官

開始割蓆

施襲者？！

法你老母

法治 check

元朗行為令人髮指，絕不容忍絕不姑息，已要求警務處處長全力緝兇

和記要變condom 啦

全城憤慨！？

條友無料到的

傷害民族感情玻璃心

開場白隻字不提元朗
內文先講「元朗事件」

屌你老母林奠

乜野暴力 乜人先

國徽係死物

元朗係人命

收皮啦

我強烈譴責林鄭月娥

收皮啦屌

收皮啦 根本兩班人黎

果然中聯辦先係核心

元朗係咪變左自治區？
完全無提元朗？

元朗施襲者 目無法紀 要求全力緝兇

暴力行為唔講暴徒

預咗佢講乜鳩 無情緒波動

繩之以法？？
尋晚一個都冇拉到啊屌你老母

做 show

黑警唔撚理先係問題

呢d就兇徒 唔用暴徒

元朗係兇徒 示威係暴徒

元朗事件

自編自導自演 躝啦屌

全香港既人都知白衫係黑社會
你想潑污水?
食屎啦!

全城憤慨?

又講廢話

你依家擺明唔拉WOR
DLLM

垃圾！

暴力只會助長更多暴力

唔譴責埋班黑警?

蛇鼠一窩

何君妖條仆街都未撚拉呀屌你老母

深切慰問 屌你

只提中環示威，不㧹元朗恐襲

定性做暴動啦 無差別打人呀

全力幫助元朗黑社會

絕不辜息，但放人

譴你老味咩
一大堆人守係門口
另一邊拎晒鐵通都唔拉人

指揮嗰班見記者仲要串過馬撚

幾時先肯回應五大?

向暴力說不

林鄭記者會重點

1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

黑警唔撚洗講????

你唔肯出黎面對問題呀麻

廢話少說，落地獄

講緊元朗

錄音機屌你老母

比左安家費啦

喂carrie 警處唔撚聽你講兇wor

元朗班友係咪暴徒???

個官啲樣

將兩單野溝埋黎講，onlun9

佢哋涉搵人打我哋之後話
暴力唔能夠解決問題！

廢柴助長更多廢柴

出黎擺陣講廢話型啲?

屌佢老母，暴力源頭係咩啊
又拎法治放上檯

中啦中啦

警黑合作?

又又拉埋黎講

以暴易暴 你教大家架

全城憤慨既係元朗而唔係中聯辦

貓哭老鼠

同黑社會傾掂數！政府想拿光環！

講完喇?

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:

向黑警說不？

同類包庇

將元朗同西區拉埋嚟講

現時
4:6
中環:元郞

炳強呢

黑警呢

尋日元朗算唔算暴動

暴力

36粒子彈

屌你老母

.屌你老母林奠又兩單撈埋一齊講

焦土囉dllm

不你老母

警黑合作啊屌你老母
向暴力說不

警黑合作

居然講元朗長過中上環

做對了

打完你地就出嚟做show

又廢話

林鄭割鄉黑蓆啦 警察們下一個到你

到你講容許? 你邊位

比家超含撚啦

屌你老母 黑警打人又唔洗調查

DKLM 呢D又唔叫暴徒架喎

邊個暴力先先

咁快射落去比卡超度發言.

大半日到而家一個人都冇拉

李家超口都震埋

你班黑警最撚危險呀DLLM

向林鄭說不，向黑警說不

笑撚死人

柒婆 而家你認為你咁講 會有人信你????

咁多人走出黎淨係講廢話

唔好拉埋一齊講

佢居然中環講少過元朗

咪撚將義士同元朗拉埋一齊講

玩完啦林鄭
你明放生牛屎佬

carrie 你管唔掂班細架wo

尋晚元朗有冇拉人??

施襲者喎

整黑支那國徽好暴力？

比卡超！

比卡超歪咀

又錄音執口水尾

元朗同中上環溝番黎講 我屌你老母呀

知道玩大佐

家陣邊個暴力呀dllm

只提中環示威，不提元朗恐襲

尋晚好多暴力都源自警方喎 （喺上環）

李家超食屎啦，仲係到屌遊行示威，元朗單野點計

屌你白衫一個都無拉啊！啲黑警調頭走啊！

上環義士一啲都唔暴力

又講示威
無人想知

吔屎啦

成部錄音機咁

李家照係咪忍緊笑呀

示威都唔比
日日示威

黑警放人又點撚樣計??

你個嘴做乜

不停咁遊行

吊你講幾句癈話就算，食撚市喇

屌 而家啲舖頭收曬 究竟邊啲人先影響經濟

聽左陳帆示威

有個唔熟既朋友講話係黑衫人挑機啲白衫人， 人哋先打佢重話林卓庭走去挑釁人先比人打, 真係想吊佢

叫一哥輯兇有撚用
肯撚定二哥/準一哥有份默許

比卡超，你玩大咗喇！

精神壓力 咁就岩啦

笑死

因為元朗真係好撚大獲

黑社會收哂安家費。比政府拿民意

屌你老母
增加警隊壓力？
你唔檢討下自己政府推啲咩出黎

元朗嗰啲先叫叫暴力啊dllm

又屈上環影響其他地區

三萬個差佬屌你

依個李家超真係狗嚟

同牛屎一族割𥱊

到底叫曬司官長出黎做乜.....

拉埋黎講
黑社會都當condom

Dllm

提及元朗次數比想像中多
因為依家想將白衣人同示威者歸類為同一批人
所以政府不斷提元朗俾彈藥自己

請你班黑警返黎食飯咩屌你老母

你警黑合作 政府無人信

賴皮呀？又示威影響你警力呀？

口震

知玩大咗都無用

屌，又射比警務處處長

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向

中風？

比卡超收皮啦

笑撚咗 全力輯兇琴晚報警 班黑警有做野咩

777應該開始feel到收唔到科

引講炸彈

含撚仆街死啦屌

射波落示威者 我笑撚左

潑下墨都叫暴力

嚴重暴力傾向 我屌你老母啊

嚴重暴力傾向
係咪講元朗
直接一開波已經係鐵通

嚴重暴力傾向咪班黑警囉

中環畀晒冚家超講

中風咁撚樣

亦都願意？？？？？？

屌你老母，指桑罵槐

係咪講緊黑警

5秒熄機！

講大話所以歪咀

係咪中風呀

點解冇記者擲鞋？

邊撚度汽油彈呀

對等武力麻 屌你老母

之前自己SOLO 比人串唔團結

做咩口都震晒阿

無人講非法開槍？

元朗果班鐵通木棍刀出齊啦

暴力傾向 你一撚定係講緊元朗班撚樣啦

一個人都拉唔到 係咪黑警辦事不力？

唔洗審啦 荃灣啲炸藥係三合會嫁

快㗎啦

我地唔會割

屌你老母越聽越嬲

我屌你老母 汽油彈

政府:黑社會=condom

比卡超，你諗清楚先好講喇，吊你，有撚氣油彈呀

屌你講示威者做乜

唔係宣布自盡就唔使再出黎開記者會啦
次次都講廢話

D局長出黎做佈景板?

又吹水

CORROSIVE CHEMICAL? 有毒? 汽油彈?

有冇SOURCE?

on9

乜9都推比一哥

係咪講緊警狗

警犬咪嚴重暴力傾向

邊度黎汽油彈

屌你啦 想拉埋一齊講

就嚟中風

汽你老母油彈

晨早都收唔到啦

又黎分化和理非同勇武
想拆和理非之盾

佢哋借黑distract

點會feel唔到

真係似中風先兆喎

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

仆街啦比家超

嚴重暴力傾向=元朗黑社會

屌叫呢個一哥出黎有閪用咩
叫個二哥出黎啦
佢先係揸fit個個

遊行有效fact check

又屈爆炸品 我屌

又荃灣爆炸

再吹大D啦 核彈啦

屌你老味汽你老母油彈

快d到記者問野，唔想聽廢話

邊撚個有暴力傾向呀而家

吹大啲

屌你老母琴日有無黑警傷啊又
李家超你賴撚埋義士著白衫打人啦屌你老母

仲夠膽講荃灣D爆炸品?

邊撚度有汽油彈啊

又賴 乜都賴示威者

畀人趕走仲衰

90分鐘屌示威者
1分鐘屌元朗恐襲

解釋下1kg 點即場爆

而家又用「人士」唔係「暴徒」啦？

比卡超個嘴做乜野
震震下又戚戚下

警犬=嚴重暴力傾向

遊行升級咗咁耐都係玻璃樽
牛屎佬一起步已經係鐵通

荃灣爆炸品，屈得就屈啦

又黎啤酒汽油彈呀

屌你老母，廢物治港

政府唔回應咪升級囉！自編自導自演！

爆炸品未查又同示威拉埋一齊講

兩件事拉埋一齊講

又老屈,dllm

難聽過粗口呀d記招

聰聰有貓紙

冇 縮返入個狗竇度

割席

一哥個閪樣做乜撚 仲笑

總辭未

你堆爆炸品 炸到牆黑咋喎 又拎TATP黎打飛機

只有暴政

收哂錢啦，黑社會怕咩譴責
佢地都唔會拉人

又想人地割蓆

黑衫早返個班都係行下街個班
反面市民最多，一啲都無講過

比卡超個口震撚到
自己都正經唔到

元朗果班就唔叫暴徒

李家超真係on99 唔夠訓就返屋企啦

放核彈都不割呀

612開始就收唔到

又想嚇班和理非唔好上街？

要睇紙

根本佢地份稿都係夾好

喇沙仔收皮喇

汽你老母彈

譴責 X 2046

割你老母閪呀

諗唔到點講

白衫佬唔撚係嚴重暴力傾向??

咪扮傻啦屌你

完全冇講元朗都有武器
dllm

喂喂喂屌你老母邊撚到有用汽油彈呀

真係借黑社會做condom 金蟬脫殼
對準政權啦

不割蓆

又係講示威者大片幅
元朗輕輕講

示威者真係好撚暴力呀

我屌佢老母臭閪呀冚家產

食屎啦比卡超

應該只得2-3條問題
之後只答少少

自己調查返自己

記者朋友問佢屯元天安唔安全
點解D店關曬門

呢度係邊到
點解我會係到

讀稿

向議會暴力說不！

佢都比人架空左啦搵二哥出黎講好過啦

同暴力割蓆

同牛屎佬割席?

又分化和理非同勇武
政府好想人割蔗 講到出晒面

咪撚將上環示威者同元朗黑社會拉埋黎講呀

狗官

有汽油彈你班仆街死咗啦

唔割 分翻開示威者同鄉黑

射波

關荃灣乜撚事呀，真係有炸彈你啲黑警死撚左10世啦

收皮啦盧偉聰屌你老母扮傻

覺唔覺得依家李家超同警察拎咗政府實權?

你咪幫兇囉屌你老母

I can't find the right word

向暴力說不
同暴力割蓆

講句口號乜都搞掂啦

要追究同搜證琴日即刻拉人都得啦屌你老母

我要你地交代元朗事件呀

嘥氣啦

後面垃圾桶訓著咗

強烈譴責警方

不如直接話元朗啲白衫友都係示威者啦

屌 呢班人全部拎去打靶啦 屌拿星

條柒婆收埋左幾多套藍色既衫

又拉埋晒一齊講！

剩係講上環，唔講元朗，就知咩事，
警黑一家親。

班狗自己讓路出黎架 扮傻?

割你老母 等睇你地自己割

講到明叫我哋割蓆，食撚屎

屌你老母 元朗嗰班人呢

拉埋一齊講on9

之前成日暴力暴力就係為左鋪尋晚元朗

比卡超：同暴力割蓆

即係同黑警割蓆？

去金鐘既人
成半M 人呀
你拉撚曬?

油漆彈定氣油彈都唔識分

違法向金鐘前進

唔該問下佢，現在元朗發生咩事？
係咪獨立左？

我估，首先屌示威者尋晚衝突，然後又屌元朗尋晚「民眾」衝突，再話鋒一轉怪責示威者帶動社會暴力化，然後希望社會早日回復和平理性

幾隻字就望一望份SCRIPT
笑撚死

想分化

讀稿員

一哥想割蓆？

記者會重點:強烈譴責 完

佢地真係好正呀，金鍾就講得咁長篇，元朗呢？

agree

第一講中聯辦
屌佢老母

diu 垃圾桶瞓左

又loop 西環

肥仔聰 讀完未？

贊元朗黑社會刀手斬平民做得好
再話上環掟石個班係暴徒
完.

梗緊唔會啦
借刀啦應該

有汽油彈咩？

屌你老母含撚啦

佢勁開心

咪撚講中環啦 元朗啊屌你

垃圾桶瞓咗

屌你 元朗呢?

自己割黑警

追究咋喎?唔執法呀??

講黎講去都係因為搞到中聯辦姐

我想問邊撚度有汽油彈？

比卡超講乜9

未查清楚就拎黎講？

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線

你割元朗班人席?

政府想用關注元朗攞分

邊撚到汽油彈呀屌你老母

大量既波子

禁元朗白衫既係咪暴徒呀，你地無撚講過呀

堵路真係好暴力啊 暴力過黑警合作

汽油彈定啤酒彈阿

唔好比佢用暴力拉埋一齊講

縱火？睇過？

唔會割蓆呀

難啲，直播影曬早就通曬天

呀局長 你開咗30槍

講漏咗金鐘倒路

元朗兩句就冇左，上環就講一大段

一哥講汽油彈？

氣油彈

有汽油彈你班狗死咗啦

Source?

36

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷

「點解你地仲唔快啲割蓆呀！」

用汽油彈 先四隻受傷

割你老母閪啦

林鄭將元朗恐襲同港島遊行混為一談，混淆視聽。

元朗係恐怖襲擊 囉

著晒gear都受傷
豆腐嚟？

屌你老母咁元朗警署拉閘又點解釋啊

波子都叫武器？

收皮啦 警黑合作

汽油彈?? 縱火?

傷左四隻狗都拎出黎講

4名警員受傷

煙霧餅

撚樣你而家講呢D冇人理
全港市民剩知你幫警畜點同黑社會打人

邊到汽油彈呀

有汽油彈班黑警燒死晒啦

盧偉聰

波子

4名警員受傷咋？ 元朗傷幾多人呀仲陪膽講

4名警務人員受傷
你收皮啦

喂 有汽油彈你地淨係傷到4個？

次次都話不知明粉末

落閘？

稿都讀唔好 真係痴撚線

大量波子on99

波子棋，康樂棋

遲下吹到香港市民有原子彈架啦

狗屋唔開又賴上環手足 你含撚啦

有氣油彈咩？ 有你地燒左好耐啦

屌那聲，睇唔到live, 睇字都嬲到仆街

元朗查到d咩啊你班垃圾

又賴示威搞到唔夠人手
你地扮咩姐一早就知

36槍方唔方便解釋下

8點45分收到10點52到？

10:45

4隻狗都好講

一哥未撚見過汽油彈？

比卡超:
我哋所有人都應該同暴力割蓆

何君妖:
點會同人割蓆，任何人犯法都可以原諒

咁都得

警黑合作死全家！

警方 10:45 元朗接獲報案
軍裝 10:52 到場

一早就拎左啦
次次都係夾佢兩個出黎

性賴？

好多波子？每架幾百萬架bo

吊你老母
6:00就報警

之後街頭都打人

之後先元朗站內

得啦，元朗吖嘛

少少野都記唔到

有汽油彈 你班狗死晒啦 on9

4名警務人員受傷

乜撚野服務受影響
又想借d2講埋元朗

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向

即係屈黑衫

有幾多不實言論？
求list

睇黎HKPF 同MTR 夾左稿

2245先有人報案都講得出

果然屈落示威者先

上環行動中有4名警員受傷
元朗有40幾名市民受傷呀屌你老母

兩個鐘?

屌你老母盧偉聰

識講喇咩 成10:00先過到去 我屌你老母呀

呢三條陷家剷好似冇用「暴徒」呢兩隻字

根本就係佢d彈既粉

人地YJ出身 原諒人地啦

到場然後行走？

52分到場,果2個走左扮係唔夠人
屌你老母
影撚到你走啦

冇足夠裝備唔撚洗做 ？ 好撚野

黑狗派人去元朗 去咗平行時空

元朗件事咁明顯係黑社會、恐怖襲擊level，都仲好意思屌咗示威者先？

示威者丟油漆彈中國徽 > 元朗黑社會毆打市民、孕婦、記者、議員

咁唔叫爆動?

5 點幾已經係元朗港鐵站集結啦

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

遮點改裝長矛呀,拎黎睇下

中西區有示威所以 元天警署落閘

笑撚死我講波子
咁撚多齊裝警察你同我講波子
知唔知個醜字點寫呀

好撚垃圾,無養份

汽油彈前汽油彈後我屌你老母幾時有出過呀 出咗你班克警仲有淨？

要求增愋但走撚左喎

咁你係唔係警力不足

記者記得問點解釋何君堯既保衛家園偉論

推到佢仆街!!

特登

大片幅集中譴責遊行, 元朗鄉黑白衫衝入西鐵打人就輕輕帶過

兩個人出更，笑死人咩

屌你老母on99 屈遊行分散警力

10:52 到場???
屌你啦.................................

喂，增緩定走咗去講清楚啊
屌你多部狗車
但元朗區狗力得10幾條友

污辱黨微係應有之義
荃灣係插贓嫁禍

兩條友施施然行走叫搵人1增援

又SPIN 返示威者

淆底就淆底啦

有貓紙都講到1999咁

重點呢?重點呢?重點呢?
班差佬做過乜呀?????????

段片00:00開始

唔夠人所以最後一個人都無拉？

忍緊笑

條柒婆知唔知元朗係地球邊一忽

上環嚴重暴力衝突
元朗就係小事

屌佢老母即係而家啲人放火打劫都得啦

又係示威者錯
成班冚家剷

兩名警員到場觀賞打鬥案件

鬥獸棋，有狗有老虎

手持武器你就掹鎗向天開啦

波子丫叉都變咗攻擊性武器
咁玩具舖要禁售啦，啲小朋友全部都係暴徒

講到口窒窒

賴啦屌你老母

訓緊教？

屌你老母唔識分先後？

警方冇人啊

屌你老母閪CUT線CUT到完場先話接報

兩個人唔對路就走
佢地支炮囉黎放架咩？

又屈

何君妖仲讚人係英雄

多部衝鋒車？ 點解得10個人到地鐵？ 點解見到暴徒都唔追緝？

嘩.. 姐係話d人去晒上環?
所以元朗唔夠人?

含撚啦 九點幾開拖 你22:52先到

一講元朗盧偉聰即刻陰陰嘴笑

叫咁撚多官出黎把撚咩？得個企字

全港有3萬隻狗呀你老母閪 唔夠人手？

制度暴力先至係暴力

成日想將鄉黑嘅暴力同我地混為一談
屌你啦垃圾政府

黑警到咗白衫都走晒啦

1045分 ？？？
8點開始已經開始打人喇 你老母

我吊 車頭相？

吊你，你禁講係咪我可以去打劫都唔會有人捉呀

人士？點解今次又唔撚係用暴徒呀 屌你老母

又火上加油

仲兜
大撚把片睇你班警畜點同白衫撚樣拍晒肩 有講有笑啦

琴晚要拉就拉左啦屌你老母

針唔拮到肉唔知痛

有人落閘 無人到場？屌你老母咩

香港人幫你搜埋證喇 屌你老母

收皮啦 狗隊

2019都仲要人手去搵人

幾時肯講元朗係暴動呀dnlm

邊撚度有汽油彈呀？睇過

on9
其實琴晚係上環班狗感覺好似比沙田個次少

有線先
問得好

條撚屌講大話真係唔眨眼

元朗班黑蘊釀咗幾日你同我講警力不足

處理？企係到咋

我絕對唔會容忍警黑合作

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:

放撚晒人同我講廢話

用黑社會幫政府拿分

問乜撚野呀個記者

開左幾多槍呀.. 仲唔講?

三萬警力同我講唔夠人

仲夠膽?
到而家仲未開竅果D應該等到佢落棺材都唔會開竅

中學背稿咩

咁班防暴企撚咗係村口幾個鐘都唔入村？

唔係三萬警力咩？全部死哂去支聯辦，所以得十丁友去元朗狗鐵站呀？

混埋一齊講 屌你老母

心諗 聽過哂啦屌

盧sir話有汽油彈？

屌你老母盧偉聰
證據咪你班警黑合作囉，成個網上都大把證據，捉你老母人咩

一個國徽重要過香港居民生命安全

呢個就係政府

影撚住防暴上晒gear經天橋去元朗西鐵站
下面就成班白衫人大搖大攏

擘大眼講大話

唔會容忍
但係會零執法

閂警署門點解釋

點解班高官可以咁仆街

有線: 依家市民搭地鐵都俾白衫人打, 林鄭你仲有無能力管治呢 (大約意思)

全香港4萬個警察, 全部去哂中西環呀?

4名警犬受傷,
元朗幾十人普通市民受傷,
DLLM,

講到港島D人暴民咁

即係佢想做到一個畫面就係示威令警力不足啦

中環派咗幾多人去呀。5000 好未！

30000 萬幾警力，仲有二萬幾去各區，咁都話唔夠

成班死狗

安全！？？？？？？

播完帶

唔夠仆街上唔到位

記者可唔可以提下有議員稱白衫人士為英雄

一狗讀完即該彈開九丈遠

唔想聽了

係，尋晚其實得一浸狗

你一個人都拉唔到呀 屌你老母

成班狗官著L到送殯咁款

有線問乜春呀

安你老母

有線：市民搭地鐵都俾白衫人打
你覺得你仲管唔管到香港？

林：錄音機

條問題好廢

放撚哂白衫仲可以拘捕？

都估到spin去上環所以冇人喺元朗

Cable好波

警察失職唔撚洗追究??

有乜撚野部署呀,琴晚衝入去拉人咪得囉
仲俾時間佢地走路呀?

Cut線點解釋

一定要問開幾多槍
之後就要focus元朗嗰邊

香港係安全城市
但係有人上車毆打

安全城市
因為元朗已經成功獨立

柒婆知唔知第一時間點解

照稿讀

警黑合作點安全啊屌你老母

即刻見記者埔手澄清上環唔等於元朗啦屌

想藉口擴充軍備/請公安幫拖？

有線：有人搭地鐵比人打 你仲有冇能力管治香港

問你仲覺唔覺得自己管理到香港啊柒婆
開記者會鳩up兩句就係夠能力？

大家估下正如我岩岩所講會出現幾多次

推左比警務處

林鄭：廢話，廢話（錄音機MODE)

幾時有記者問 其實你幾時先會答問題 每次都錄音機

係咪收錯風仲以為琴晚個大佬死左呀?

仲要搜集證據？好多片有影到

元朗而家邊忽安全

一個都冇拉 咩叫第一時間

屌你老味 仲要安全城市打飛機

就係咁先唔明 佢想點撚柒樣

仲夠薑話香港係安全城市 係咪痴撚線

講咁多廢話
戒嚴囉
攪炒

push

一個人都拉唔撚到呀你！ 掂行掂過呀！ 見到都唔追呀 仲點維持治安呀

呢條其實應該插警隊啦

好撚安全呀香港真係坐車都比人打呀屌你老母

今次唔會用 用咗就等於罵埋元朗嗰班

屌你老母你琴晚唔撚拉人而家去邊撚到搵人拉呀
咪撚求其拉幾個人就算
仲有何君堯條仆街
唔可以比佢好過

屌你老母又係到9up

安你老母全
我落街食野都唔敢呀

事後求其叫佢地交幾個爛仔當冇事

怨氣既根源

你咪係根源囉

唔撚想聽

安你老味啦！

根源

你老母臭閪又係答埋D垃圾
D記者問返D高質D問題啦屌

安全同引以驕傲佢講出嚟真係唔撚知醜

邊撚度安全？

根源咪你同警犬囉 屌

比垃圾桶返入去訓教啦

你咪就係怨氣根源囉

琴晚唔拉人，警署又拉閘

你地解散倒台啦屌你老母

根源係你地點起啊

根源咪係你班撚樣囉

你估班司局長想企你後面咩

其實大家唔使推
講呢講去都係三幅被

中出完班鄉黑即割

搵咁撚耐都未搵到個怨氣根源？屌你啦

屌你老母食撚屎啦

吊
唔似會講宵禁

開始想join有線，cut唔到都冇所謂

根源係你哋呀仆街

元朗劈友都安全？

成班肯撚定俾人照完肺啦個樣西撚到

聽咗咁多次而加聽到啲廢UP會爆笑, 我係咪痴咗線

成班出黎做佈景版囉

魚彈粉呀

問得好好喎
政府係咪已經失去管治能力

Tvb收皮啦

咁又點
你地班垃圾都唔夠膽搞牛屎仔架喇

屌又係cctvb

聽完佢講嘢都唔知up乜

有啲怨氣？係好撚多啊仆街

講黎講去都一鳩樣

食屎啦

林奠住係平行世界

如果依單野係二哥攪出來 攪到咁大獲 唔怪得一哥笑笑口

怨氣根源咪你囉 林奠

Tvb記者

問開槍阿

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

睇唔到你有幾努力去聽民意喎

林鄭: 未來施政更加貼近民心 民情 民意 , 希望各界齊抗暴力 (約略打)

安全城市 我屌你老母 你好意思講出黎 經過琴日仲邊有人敢講香港安全啊

即係無人下台

都唔知up乜鳩

cctvb

怨氣根源咪你自己囉dllm

Tvb

屌你cctvb

根源係共產黨啊
你係咪滅左佢啊

tvb 問得仲好啦，屌你

想同大家講
係網上駁佢係無用

開個記者會 拎晒証據駁佢先有用

怨氣根源係累積左19年
你就係藥引

記者請問到底會唔會回應市民訴求！

問依家元朗屯門 吹雞啦

安全城市？邊撚廢安全呀睇過

tvb

竟然係tvb

照鏡啊嘛 怨氣

佢自己咪係怨氣跟據

TVB

TVB 收皮啦

TVB 問得咁好

今日無遊行，陣間元朗仲夠唔夠警力?警犬咪又係食花生

tvb食屎啦

屌你老母cctvb

竟然係tvb問！！！！

tvb食錯藥

TVB啲問題

元朗自治區 終於有一區獨立了

TVB竟然咁問

TVB都嬲了

唔定性暴動

TVB問得幾好喎

林鄭都全力調查並強烈譴責 咁何妖點算呀

嘩tvb反了反了

一單還一單, 咪撚溝埋呀

根源咪你班垃圾囉屌

靈魂出竅

仆佢個街

成班新界西人嬲到痴線 驚撚到癲

ok喎tvb

CCTVB

TVB食屎啦！

班仆街講嘢難聽過粗口

tvb adore

tvb 做乜問得禁好

tvb 記者

TVB 又割？

tvb 好波

tvb問得ok

tvb又黎間歇性扮好人

tvb做乜撚

tvb發生咩事
咁夠薑

Tvb直線

tvb良心發現?

TVB反了

又tvb

tvb cls

tvb呢兩題正

tvb作反

TVB變節 屌你老母

貼佢老母！

tvb問得好 但tvb始終係tvb

其實仲呃到邊個
經過尋晚有批本來冇得救既深藍都奇跡醒左
對面已經得返好少數人

tvb問得好喎

TVB今次問得幾好

射波比警務先

問得靚

TVB作反？

佢下下下下乜撚啫

問得點好 都係唔會正面回應你

TVB前線記者

CCTVB開火

點解唔定性元朗暴動

TVB唔使止意先到底！

連tvb 都發功

唔好可憐tvb

反了反了

Tvb好波

Tvb 前線CLS

wa cctvb呢條咁勇

cctvb抄我哋

由中式旗袍,
到西式裙,
到素色西裙
到今日全套西裝西褲

tvb痴咗線

追住一哥問啦屌

香港人成日都噓國歌啦。仲咩樽鹽呀

定義冇意義 你真係好波

TVB記者咩事

唔係選緊特首呀，同一句重覆用dllm

tvb問得幾好今次

林鄭: 對香港嘅治安引以為傲

tvb前線向來都係咁問 點剪係另一回事

seems yes

記者呢邊: 如果經過一個幾月都未identify到怨氣根源 呢個政府係咪能力不足?

TVB個記者返去要畀人照肺

屌，問完都唔播

成件事，你嘅statement，竟然會擺示威先，含撚啦

真係ok今次

真係TVB？

tvb直線

無意義你老母

嘩屌
TVB夠膽咁問?
不過都係收皮啦

而家又唔定性啦？又射比一哥同大波樺

tvb 記者搏炒?

又拋波 你個特首究竟有咩作用

TVB都反

禁即係唔當係暴徒喇

Tbb記者咁問 反了反了

Tvb食錯藥，反了

7號既林鄭 一個短傳送比盧仔
盧仔會點處理呢??

你班冚家鏟嘅存在都係無意義架
消失啦

定性對日後檢控冇關係

TVB????????

直接交俾左手邊兩件

屌你尋晚元朗咁都唔叫暴動 咁元朗仲好唔好出街啊屌你

幾時壽衣？

好撚好笑咩

TVB 跟LIHKG問

tvb問咗咩
冇得睇live

tvb前線

TVB 今次問返D 正常野

咪又係唔出

CCTVB有MON POST

笑笑笑 笑你老母呀

因為真係離撚哂大譜

TVB:
頭先你譴責中聯辦在先

元朗在後？

係咪覺得塗鴉國鰴重要過人身安全？

會否定性元朗事件係暴動？

tvb咩事

唔講英文係咪想唔想國際化

恐怖襲擊當暴動？

7婆係答緊tvb問題咩

tvb: 先講西環後講元朗, 係咪覺得塗鴉國 "輝" 緊要過人命. 會唔會定性元朗暴動 (約略打)

戒嚴啦
值得做, 快啲做, 即刻做

屌你嘥時間睇佢鳩噏

居然係TVB
問得咁好

唔好再吹奏CCTVB
一定唔會播出街

cls, tvb個記者問得咁好

仆街林鄭

收皮啦TVB

仆街 仲笑笑口

大貓都出email 叫住牛屎區既人早d收工

TVB: 首先遣責中聯辦 係咪覺得中聯辦比較重要?
會唔會定性做暴動?

完全spin晒答定性個條 ignore第一條

即係唔定性啦？

Dllm林鄭食屎啦

佢自己都唔識答

成班市民爆哂血 笑乜撚?

而家又唔定性 on9

笑乜野呀仆街

焦慮緊係大啦

屌你老母，出街比人打呀

問吓一哥點睇嗰兩個差佬走撚咗

睇下一陣tvb會播啲乜撚出黎囉

TVB今日D記者係上左身

今次問得好，但唔夠盡。。。。

開始鳩嗡了

問你阿特首
射個波比肥仔聰

笑你老母

Cctvb個記者等陣有排返去比人照肺

笑乜撚

留意今日個記者之後會唔會比人炒！

一個直線傳比盧狗

tvb記者陣間比袁公公照肺

要講就一開波講啦

有冇巴打講下tvb講左啲咩

返工淨係睇到畫唔開得聲 有冇手足summarise下毒蛾講左咩

林鄭都停下停下 屌

林奠唔識答

咪吹奏！

TVB 個別記者問得好冇用，電視係唔會播

而家好多記者都叫佢做林太 唔叫特首了

Cctvb

Tvb咩事

屌你林奠

答撚左啲乜

唔答了

第一條口窒

佢個樣真係好撚閪

笑騎騎 痴線

cctvb direct hit her
passable this time

TVB問題都完全答唔撚到

林鄭根本唔識答

乜鬼野暴動呀
係恐怖襲擊

林奠嚇窒咗

屌你有無答過問題？

收皮啦，盧偉聰果然卸哂膊落尋日西上環，先調唔到狗

個記者收皮個管理層都未收皮

777認左一國兩制重要過人身安全

EXACTLY

答唔到？

屌你老母答非所問

Ok啫係國徽重要話香港市民嘅人命

又笑
佢根本就勁開心

tvb上黎抄post

今日三條撚樣完全避曬唔用「暴徒」

國家在前 市民在後
好正常

恐怖襲擊 唔係 暴動！

1045分獲接報案
1052兩名軍裝到場
1120分到場支援

架警車瀨屎呀屌你老母

邊度有兩制呀 ？ 我屌你老母

TVB根本係上頭班人仆街

你老尾無撚答過問題呀

食屎啦
ON99 市民唔撚重要

入撚到地鐵打鳩人都冇事叫人唔好憂慮

一國兩制 > 人命呀聽到未

收皮啦垃圾
放走二百個恐怖份子啊
依家元屯天準備打人
有乜部署啊廢物

777都疾晒唔知點答

塗鴉>元朗性命？
元朗>暴動？

又遊花園

tvb食咗屎呀講人話

答非所問

答撚左 中聯辦>人命安全

班仆街打傷曬啲人啊屌你老母

答完即係冇答

姐係人命唔重要?

唔好咁大焦慮?
屌你老母係鐵路俾人公然打
呢D 係全世界都係恐怖襲擊

所以林鄭都係應認為國徽重要

777窒到仆街,比記者講中左支聯辦緊要d

即係話一國兩制重要過元朗嘅人命？

只係覺得好值得思考.

唔應該將公民抗命同元朗果班人劃上等號

佢老母

支那唔撚我國家呀 你老母

CCTVB 唔好諗住洗底

至為重要

元朗 人命係咪冇塗鴉國徽咁重要

係咪姐係一國重要過市民啊

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

係民何來國呀
屌你老母

一定淨講踐踏一國兩制

重你老味！

對香港傷害非常大
即係講緊國徽重要過人身安全啦屌你老母

TVB唔好惗住洗到底

頭先未開記招前有人話要推到呢條有人問

dllm完全9唔搭8

暗示緊 塗污中國國徽>人命

都係唔撚答

Its official :
國徽 > 市民

國徽比人民重要
林鄭…

國>人命

10月1再玩

依家佢係要將上環同元朗撈埋黎講
乘機放權比差佬加緊搜查
最尾只會係針對手足而唔係黑社會

上環同元朗兩件事係互為表裡
無話邊個搶邊個fo
大家要一齊推呀

講到出口話市民唔重要啦

塗污國徽等於破壞一國兩制

thanks

想問tvb問乜？

林鄭：落實「一國兩制」緊要過人命

問撚緊你人命重要 定個柒牌重要呀

一國兩制至為重要DLLM

啫係一國大於人命

其實不嬲都叫林太，好少記者叫特首

拘捕有關人士

CCTVB講嘅係事實！

死物重要d, 咁元朗 我打人你5好拉我

肥仔聰.. 尋晚開左幾多槍呀 ?

咁就冇左J

條問題好似係有個post問
今次tvb記者做得幾好

RTHK英文台

屌你老母，仲講國徽？

要問 鐵路警區應該係獨立 元朗有事出動 點解鐵路警區無人

直播

一國兩制大撚過你香港人人身安全呀

冇家邊有國

某國國家主權>人命

CCTVB : 譴責中聯辦 .......

林奠月娥，你幾時死？

1.)屌左塗鴉中聯辦先, 係咪覺得重要過元朗打人
2.)會唔會定性元朗係暴動

國徵根本得權貴先care

無命攬住個徵過世咩

成班着到出殞咁

元朗其實係恐怖襲擊

一國兩制>人命

問佢黑警半粒鐘先到場係咪失職

國徽比人民重要
林鄭好波

差啲以為自己聽錯
不過都係收皮

完全無答過點解有先後次序

到底佢講緊乜撚野 離哂題

屌你老母 你不如直接答係呀 奶共仲重要過你地市民條命呀

問盧偉聰啦

記者心水清

即係佢認左國徽重要過市民安全啦

terrorist attack

林奠:個個都問我

RTHK

恐怖分子

國徽重要過人命

屌你老母落地獄啦

而家仲有一國兩制？死柒婆！係你破壞！

有無記者朋友可以問下 特首同主要官員宜家會唔會落區去元朗 收集民意呀？

RTHK 又問?

林太重申，一國大於兩制！

中聯辦至為重要

外國記者你想林鄭點答

得 已經認定國徽重要過元朗

袁花會剪哂去

又用英文問聰聰 想逼死聰聰咩

你宜家先知?
呢個就係中共既睇法
佢地一向視人命如糞土
香港人不能退縮

terrioist attack

講到出口

人命賤過狗

恐襲

算9數啦 咪又係果d廢話

問得咁撚長㗎個英文人

元朗果班係咪暴徒呀屌

terrorist attack!

成班黑白𧘹奔喪咁

·YES

rthk問咁撚耐

快D用自己成全一國兩制

搵班黑社會出黎 再叫警察包庇 之後賊喊捉賊
西環有幾暴力? 最暴力係整污糟個共徽
元朗市民個個比人打到爆晒缸
佢真係當人個個都只係睇CCTVB架?

做咩全部黑衫

問咁多條 點答呀

錄音機成日講野都唔對題

演講咩大佬

問咁長既

掛國徽喺心口係咪就唔會俾人打

問咁長 佢撚記到

講來講去強烈譴責，昨晚元朗唔係暴力事件亦都唔係警方界定既暴動，係恐怖襲擊。

恐怖活動是指恐怖份子製造的危害社會穩定、危及平民的生命與財產安全的一切形式的活動，通常表現為針對平民的大規模傷害、襲擊公共交通工具和綁架等形式，與恐怖活動相關的事件通常稱為「恐怖事件」、「恐怖襲擊」等。
（來自維基）

上環對住扔吓野既示威者您開槍、放催淚彈，元朗果班又木棍、鐵通追人打，您都無用「適當既武力」控制場面啦。

依架警察就係著制服既爛仔
除咗制服就係正牌爛仔

rthk:
too many questions at once.

terrorist attack!!!!

問咁多

元朗直頭係恐怖襲擊啦 , 無差別咁打呀仆街...仲定性做暴動..

rthk 講咁長盧偉聰識唔識聽

RTHK 好似問得太多, 佢咪又揀來答

問一哥比佢表演下呀嘛

問得少又答廢話
問咁多又話聽唔切

林鄭燒阿爺後欄
何君妖就燒林鄭後爛

問得耐唔代表叻

代表無focus

連tvb 都反你

RTHK 直接問林鄭係唔定性做恐襲

你問咁撚多 點答你阿 強烈譴責就算架啦

On9 問咁撚長

電腦計算

係 85% !

係 85% !

死撚左人仲理你國徵咩

佢重申，一國大於兩制！

聰聰：英文

真係恐怖襲擊

外媒真係問到核心

咁長

香府出殯

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long

長撚到

Rthk問咁多最尾實係答一條就算

rthk有提到自警團

rthk : is it a terrorist attack (英文問, 只打其中一句)

TVB咪撚住洗白呀 屌你老母

Rthk問咁多點答
雖然佢係咪都唔會答

rthk

林奠：too long don't talk

元朗單嘢真係無得兜

問咁長咪姐係又比佢遊花園……

rthk on撚9??
問咁長

用英文撚死林鄭

問咁多條問題，會冇左重點，跟住佢地9答d 野就得

林鄭：問太多 記唔到

一輪嘴問乜9啊？識唔識問問題啊

Rthk 係咁and and and

CCTVB扮撚曬野問條咁嘅問題 想挽回民意？

RTHK Rap

講足幾個字就係得四個字：唔洗戒嚴

People step people aaaaaaaaa

問今日有吹大雞嘅事同點解狗屋閂門

Rthk下次唔洗問咁長啦

依個英文記者講中曬

一哥個樣好緊張

問下見到全副武裝既白衫同防暴有傾有講，代表咩

盧偉聰個樣淆到
因間又要講英文

中聯辦塗黑咗 跟住主人變黑

英文記者

元朗站受恐怖襲擊

林奠英國人

準備睇盧偉聰講英文

RTHK: Why putting sheungwan and yuen long incident together?
Q2: 聽唔到
What is the plan of police to deal with YL? Was there any protocols?

啦

以後貼個國徵係心口
黑社會都唔怕啦

無人想問佢上環單嘢呀 答元朗啦屌你

聰仔答啦屌你老母

長到咁叫人點答
好心就留番啲機會畀下一個
加上佢定性 同管治人地咪問過
佢口音又唔似聽唔明中文

一哥 : 呢條英文問題，好彩唔係我答。

畀英文記者問到口啞啞啦

兩三題最多
太多班撚樣會揀黎答

又係錄音機

真係好鍾意神化國徽，好似拜偶像咁

其實我覺得佢講英文個陣有logic過中文

聰聰個樣勁驚
係咪唔知問乜唔知點答

I can’t find the right words

雞腸

一哥呑口水 諗緊點答英文

英文

終於有人問警處閂門想點

做咩落閘呀屌你

聰聰搶咪

又let me answer
屌

Q2 會唔會定性做Terrorist Attack

沒有國只有共產黨

英文唔好粗人一個
想問rthk問左咩

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.

屌 其實佢地可唔可以唔好再開記招 聽果個都覺得浪費人生 仲要愈聽愈嬲對件事完全冇幫助

琴日元朗d 市民俾打，柒婆佢地去左邊呀？俾中聯辦屌緊呀？

佢老味我情願戒嚴

1999 English

開始錄音機

777認左國徽重要過人身安全!!

英文台要拎soundbite

你真係講笑
毅進都話
林太d英文做咁耐政府點會衰

FIND RIGHT WORD?

聰聰講英文呀

人地話重要啲呀一國
屌佢老母

佢係咪答係咪暴動定性不會影響日後的檢?

第2題問佢同唔同意係恐襲

警務處處長企得仲近過政務司，律政司，之後柒完今日仲要柒多次

元朗人好撚慘！林太話中聯辦塊木板貴過你條命！

問佢點解九九九可以cut線同唔通

up乜9

今次元朗同西環件事一齊鬧
好明顯想政府造輿論懶係一視同仁

rthk用英文問，有d料

Then why didn’t the police do anything?

重點係元朗浴血事件
仲繼續奶塊國徽

搶咪

又話人手唔夠

講乜嘢

聰聰好努力咁組織緊佢啲英文

背左幾耐？

TVB問左咩
求文字

完全冇正面回答點解警察拉閘

膊頭有花嘅同我入晒嚟

好嘔心，用字咁偏，示威就講到咁嚴重，塊垃圾黑咗都令出黎講，元朗啲岩岩收工、孕婦、路過市民問都冇問，輕輕帶過就算 重點完全去番示威活動到，冇人想知塊垃圾有幾重要呀。

又黎啦啲英文

幾時有人問警察開槍

太監咁

呢啲嘢係應做 唔好過大反應

盧狗咁勇敢仆出黎講英文

又賴人手不足收皮啦
一早有消息有晒時間部署

表忠誠

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched.

man你老母power啦

爭咪

Errr I can’t find a word so....thank you

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?(CCTVB)
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

屌你老母manpower is stretched?????
屌你老母呀屌你老母

3萬警力但人手不足

英文台記者嚟

一狗衝出黎柒

傻鳩搶咪
Let me reply first

聰仔講到1999

關你撚事咩肥仔聰

um...i can't find the right word

真係低鳩能

er..er..er..I cant find the right word

i can't find the right word

佢冇答到警局閂門囉

Peaceful way
用咗幾耐？用咗22年

咪撚賴所有暴力都係由69開始啦屌你老母，明明就你哋面撚屌搞出嚟

點解狗屋落閘

盧蛇背左台詞 要show off

人地問你元朗你講咩示威

屌你老母 唔夠manpower？

盧偉聰逼開林鄭搶咪答問題

好難聽佢d英文

盧sir係咪去左進修

你條含家產盧狗仲話YOUNG PEOPLE
正仆街

咁琴晚又點撚樣計呀

搞到好似同一班人咁

d英文真係.

又想因為上環spin走搞到元朗出事
30000警力咁易畀人spread走晒
好心啦講出黎唔怕畀人笑

聰仔：到我表演

問36槍未啊記者

啱啊

元朗人表示嬲撚到pk
你而家姐係想成個新界西同你提早開波架姐

港式英文

又spin返去遊行
下次有遊行
有人打劫金行銀行都冇人理

港台英文問咩？

If讀葉

Hope he finds the right word this time

陳肇始冇眼睇

又peaceful way

英文差就咪鬼答

開始流暢了
係咪剩係背左英文

有無記者朋友可以問下 啊聰個 果兩位同事話自己裝備唔夠 就無幫手調停 係咪覺得市民裝備好夠????

你老母peaceful 你聽咩？

叫你講清楚數字呀
點分配手呀
點解落閘呀??

有背書

Why not use a peaceful way

屌你老母 全香港得你一支紀律部隊唔夠人呀？
次次都賴人手

今次有稿 講得咁順

仲999

無辦法處理問題 即係要市民自己處理啦?

Core 都讀錯

又奶奶奶

sorry i cant find the word

反了
先講西環再講元朗
係咪政府覺得塗污國徽比人命重要

犒來之嘛

奶奶奶共

元朗宜家到處吹雞話打人，有無記者即係問一哥做d咩去處理，宜家人人自危，無人敢出街

好野，警察賴晒落示威者度

36槍 一句都唔講?

辛苦哂 番工睇唔到直播

O岩啦, 999, 點解叫人收線

盧狗答咗野㗎喇？

佢講英文目的大家應該都知啦

屌你616無警察咪有好地地，乜你30000個警察去晒西環無人响其他區？

問咁長都唔撚答到架啦

屌你兩百萬人出嚟 你俾咩撚野反應
仲問人後生仔點解唔用和平方法

條脷有練過

妖你講中文啦不如

之前幾次都覺得佢呢樣野勁

條條記者問題3,4條水蛇春咁長 問完第4條佢仲記到第一條問題
仲要面對咁多閃光燈 咁大壓力

佢衝出黎柒？

besieging?

仲好意思講打999

等佢減少捉字蝨機會

拉拉拉

Why not using the peaceful way

警署關門 有事可以打999

I can’t find the right word.

999CUT線呢

依家又講到咁順 比咗心機背喎

快d叫現場問開槍

三萬警力 ， 唔好扮野啦，

一早用遊行示威做牌頭拎咗一大推人架啦！

屈示威者 然後close the gate？

點解會容忍到次次都問非所答，好劣質嘅應對方式

你老母就示威者
恐怖份子黎呀

個D普通市民呀on9
protester 我dllm

林奠個樣：我屌我都聽唔撚明你講乜

ar...the...ar...ar...the...ar

protesters你老母
香港市民報案呀仆街

你無能力保護人民就落台啦!!!

叫人打999
打唔撚通呀屌你老母

遍地開花

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

人肉錄音機

ok, you say 999 first, not me

自己提起999

through 999?????

仲好意思睇999
你cut人線呀dllm

999 cut我線呀

peaceful way係冇撚用呀你老母

999都打唔通啊屌你老母

Rthk 啫
留番畀利君雅q佢仲好啦

點解從上而下開鎗

奶奶奶

聰聰講乜鳩

屌你老母拉左閘係保護入嘅啲狗安全
咁出面比人打緊嘅平民呢？？

the ..... ar ......the ...... ar ........a r

打999

a little bit logner

630新聞照唔報有撚用咩
前線幾辛苦最後都比人剪哂

Time take a little bit longer
A little bit?

屌你呀 多人報案就唔開

垃圾桶都聽到訓撚著

ALREADY

盧狗衝出黎柒

君雅bb!

文宣巴打靠你地啦
同外國講

嘩我屌，班官仲以為自己個劇本寫得好成功

垃圾桶個樣衰撚到

tvb?

利君雅?

問佢點保障市民安全 好多大集團都出announcement叫屯元天即走

問36槍

含撚啦，屌你老母，扮傻！！！

嘩，呢個記者

999冇人聽啊屌你老母

醫生:垃圾英文NO EYE SEE

利君雅

元朗係恐襲啊

唉 啲英文咁撚屎

多市民就落閘 講出黎唔怕人笑

Big groups of protestors surrounding the police station
They can still report using 999

照稿讀都咁西

我屌你老母

君雅BB癲到

999叫我驚就唔好出街喎

三萬警力都唔夠 因為全部換哂白衫幫手打人

利君牙

阿鬼 你都係講返中文啦

作為一個CP D英文可以咁撚好

利君雅！！！！

Rthk利君雅問

記者

LINE NINE LIVE

咁尖銳

君雅

呢位記者好波

呢條問題問得好 邊台記者

中聯辦個牌原來同天安門幅車頭相一樣咁重要

文明社會好波

問得好

點解用咁Mild既字眼形容元朗事件?
問佢黑警分佈既數字
點解警署拉閘?

大龍鳳一場

問你去撚左邊呀

尋晚成晚 你去左邊

又chur 佢恐襲 好波

屌你啦盧狗 why not use a peaceful way??????? who got fucked up last night and who used the violence????

你去左邊啊屌你老母

林鄭俾條𡃁推走搶咪，睥撚住盧偉聰

個位肥西企係度做咩?

呢個記者問中哂要害
有條理

邊間咁問

利君牙好波

利君雅 下下入晒

記者好波

係咁講manpowe，咁下年要唔要請多十倍人先夠？

佢又好真心咁講, 中聯辦係至為重要

邊個問得咁好

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你陳晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?

元朗完美分散注意力

RTHK 利君雅

根本白衫都係狗嘅安排嚟

恐襲啊！滅村！

嘩

官警黑大龍鳳

岩呀 屌你老母！ 成晚去咁邊呀 含緊中聯辦條撚呀？

官警黑

呢個記者好野

利君雅BB

問到199
但係好尖

記者幾時問下次遊行係咪全港其他地區都係無警力狀態? 係咪可以到時其他地區無皇管?

屌你老母真係痴撚線呢個政府
除左錄音你仲識D咩呀

垃圾筒係咪瞓左?

Let me let me

問得好好波
不過預咗實遊花園

林鄭啲英文好過記者喎清

好入肉肉

利君雅直線抽擊

好波

可惜林鄭始終係到遊花園，答非所問

直線抽擊

問警黑

聽得出個記者好嬲

利君雅好波

入肉，直屌

去左邊啊 屌你老母

最緊要個題無答
係咪恐襲

不夠人手
數字？！

問得好！

GOOOOOOOALLLLL!

利君雅又嚟喇

君雅.

問你死撚左去邊

個記者好撚好火

係囉林奠盧犬你地尋晚成晚去咗邊

利君雅：
喺文明社會嘅事
尋晚嘅事件可被稱位恐襲
之前你4點開記招
尋晚你去咗邊

仲問咗官警黑合奏

佢問得好好

官警黑大龍鳯!!!

30000個警察

我當一半都休更

有15000個

當5000個係上環

10000除18

每區都應該仲有556個警察

問左咩 翻工聽唔到

終於到個正正經經問

正~~~~~~問得好!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

監察？？睇住黑社會幫你管治？

唔見你凌晨出黎?

唔屌利君雅喇

屌, 仲係講到好似同一班人咁

國徽>人命

做得好

利君雅大巴大巴車落去

比佢休息吓la

個目的係同外國人講啊
你老母 虛言

其實記者幾勁都好
d答案都係廢

元朗呢單野玩到太大啦 根本一早有線報 你地係要唔撚做野

咁人地知你地唔撚郁 實有咁大玩咁大

利君雅好波
句句到肉

聲明有咩用啊，要界定啊屌你老母
利君雅問得好

警黑大龍鳳

今日啲記者嬲到仆街

監察住情況？ 屌你 咁點解射槍呀屌你老母

哇利君雅爆SEED

又spin去西環

問點樣處理何君妖！

柒婆又準備分波

又想拉埋上環講

問你去咗邊呀，你答乜撚呀

國徽就沖出嚟屌你老母啦

講起聲明 我又諗起警處D聲明係幾on99

咁林太點解你唔落區啊

當面推波

正如我剛才所講
正如我剛才所講
正如我剛才所講

你地消失咗好耐

成晚開冷氣睇電視

我覺得佢一般喎
唔一針見血

回應左d乜 屌你

即係會唔年定義

亞軍利

利君班爆seed!!

林奠唔容忍中聯辦事件暴行
元朗

痴線，中哂g點

記者: 元朗嘅事可以定性為恐襲，你琴晚去咗邊?
另外暴力會激發暴力, 琴晚係咪官警黑合演嘅大龍鳳

你冇答我問題

君雅bb

依個記者問得好

監察情況 果36粒子陣請問係咩事

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題)

你無答我問題

你無答到我地問題

你冇答我問題呀

未掌握？？？你地住山洞入面呀？屌

睇得出今次d記者好有火
平時都好溫和
今次次個館針住哂

仲要求全體官員再開一個記招

上次半夜四點都撲出嚟，今次就龜縮

777又er...Er...

問你死撚左去邊呀

警務署署長口中

岩岩miss左利君雅問d咩
有冇得recap返？

即刻卸膊

唔容忍?
出防暴然後放走二百人叫唔容忍

射個波

冇人care國徽舊垃圾呀

真 太緊張

正式宣布RTHK 利君雅係我女神

只係掛住中聯辦，

元朗一早班人係度，完全唔理

下下提污損國徽
慢慢奶乾淨你個國徽啦屌

恐襲呢？

*玻璃碎咗
4:00am出記者會
*
元朗打人
3:00pm出記者會

又遊花園我屌你啦

又射比一哥

利君雅: 你冇答我問題

恐襲呀仆街

你咩都唔知出嚟做咩

問題問得幾好都無用 因為班廢柴永遠都唔會正面回應

啲記者都好激動

冇人講問國徽呀屌你老母

記者好燥

盧sir:又陰我

feel到利君雅啲怒火

林鄭敗走

又射返個波俾聰聰
你地想逼死聰聰咩

記者爆炸

嘩邊個咁勇

又賴示威者浪費你警力

利君雅好撚火

記者都爆炸了

佢避喎屌你老母

記者暴屌

事實

記者真係好嬲

本身可以被定性為恐襲, 點解冇任何消息同行動?
之前凌晨4點可以出嚟回應，琴晚又去左邊?
係咪警方政府黑社會合作?

記你老母怒屌 火到

盧蛇:又係我

琴日一定無5000係港島應付示威 仲要大部份係7-8點要浦頭 遊行個陣0警力

記者忍唔到了！

我…我…我

又傳波

聰聰: 仆你個街

GOAL!!!!!!!射入第一球落處長

利君雅: 處長, 你吔消失咗好耐, 可唔可以另開一個記者會?

記者燥動了

哇，個答案重複左三次！

你今朝先知呀

記者嬲撚到

今次真係全人屌佢

聽得出D記者堅好嬲

唔答 dllm

射啊

呢班垃圾官點都唔肯承認自己係一連串事件既因

死都唔撤

記者嬲到仆街

班記者嬲到仆街

記者好啵

唔肯再答之後嘅！
記者好鬧全部鬧緊~

記者要爆發

問班高官死左去邊
同話人手不足
實際數字到底係咩

班記者真係嬲
琴日無差別攻擊 好多同行受傷

記者都爆seed

射個波比盧狗

RTHK mvp

著哂火

啊⋯我⋯我到⋯啊⋯我⋯

記者！！！！

好屈利君雅，CHUR死佢岩架啦

企係後面果班人有冇顏面做人

記者都比人打呀

wooooooow

D記者嬲撚到仆街
全部一輪嘴狂屌

黎啦黎啦

記者好野

記者爆了

屌你林病根本唔知道咩事

:你今朝先知啊?

啲記者

家奴你便秘

屌你上網睇live都知咩事啦 係聰聰口中先知

iq150

比人用到官警黑合作咁問, 呢個政權都好仆街垃圾
柒婆唔好咁無恥啦

記者：流血喎，睇唔到咩？

咁叫回答咗提問？？？

牙聰仲柒過牙叻

記者火到

屌記者好串
“你今朝先知呀？”
“琴晚訓唔訓得著？”

全部狂屌

答警力啦，三萬警力？

記者暴走了

火

一哥

佢答左咩？點同香港人交代啊？

記者們好波

記者好波
插死班撲街

記者好嬲

好耐無見班記者咁重火氣

記者Well done

On99咁

嘩 班記者爆啦

塊面黑到啦

RTHK外國記者 好似要署長講人手安排，要實際數字
同埋話警察唔出動，係米要市民自己救自己（全民自衛)
（大概係甘）

D 記者好嬲屌得好

唔答就想走？傻架

屌!!!!!!!!!!!!!!

琴晚訓唔訓得著

ar...the...ar.....and...the...ar....

重你老母

個個記者都嬲

d記者嬲到

記者爆緊seed

屌撚柒佢岩架啦 係到遊花園 射波 ON99

記者嬲到

記者朋友

CCTVB不了

同行全部俾人打到流哂血 緊係嬲到爆啦

失控啊

答呀屌你老母

屌你老母又重視

記者式勇武

後面有人偷笑

唔答 拉隊離場啦

d記得嬲撚到仆街

撚狗咁撚

直接拉隊走人唔好再問~~~~~答撚埋D廢話

國徽重緊要過啲蟻民嘅命囉

台灣有韓國瑜
香港有何君堯
草包二人組！

梗係啦，琴晚立場同蘋果俾人打到仆街

記者要爆了

「你唔答我問題開記者會有咩意思呢！」
好波

記者s

記者們好波呀 屌返佢出黎答呀

7婆嬲喇

記者：我屌你老母呀

記者會有撚柒用咩

次次都問非所答 屌佢老母!

利君阿: (林奠) 你琴晚訓唔訓得著?

上次記者會撚到冇癮
今次終於爆啦

記者戰鬥力好高

d記者火撚到

眾記者忍唔住齊爆seed

記者好撚嬲

林奠心情擔憂

多謝咁多位記者

繼續追問

記者都畀人打, 唔燥有鬼

拉隊走啦

記者全部大鬧

林：各位記者朋友
各位香港市民
特區社會非常重視香港發生每一件事

吊你老母！

記者堅嬲

又射波比一哥

記者都燥

要流淚了

盧蛇: 我...我....我....屌你地講埋佢啦

記者群瘋狂追問逼問

好撚滾啊!!!!!!!!!!!!!

好撚樣衰

聰聰個樣

記者都係人 好撚火呀

琴晚元朗打記者

又spin去示威者
屌你老母

會唔會出速龍趕記者

同行畀人打到咁傷，畀你火唔火?

唔好迫聰聰
佢就黎唔記得稿啦

屌你老母啦！

直頭連面都唔再俾

班行家俾人打 梗㷫

咸了

即係政府都唔知警黑合作

上次你4AM都出黎.. 尋晚你去左邊?

記者忍咗兩個月終於爆

屌你老母 定性做恐襲啦

聰聰

又遊花園 keep住追呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好猛！

收啦 收啦

有恐佈活動點解唔call SDU? 據我所知 SDU會係最快既增援

利君雅幾句問題引爆成班記者

啲記者好撚嬲

記者好野！！！

記者可唔可幫手問林鄭你講夠廢話未

我...我...我

Press are mad, and this is okay.
No need to be that neutral.

靠哂記者朋友了

Tvb 都射左球靚波

記者都屌啦 食屎啦

擔你老母

唔該問琴日上環開槍

屌又中loop bullshit

擔佢老未咩 自己搞出嚟

答埋d廢話，屌佢老母

陳肇始：

無人想知你心情啊

記者respect

四點訓咗教啦佢，眼裹只有中聯辦

屌你哋我年年全班第一㗎

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心

香港人已經團結，隨時可以發動世界大戰

問何君妖！

咁係神化 跟咗共產黨黨規

聰聰心諗，我唔撚記得問題啦仆街

咪撚混為一談

記者 爆鳩 班狗官就啱

屌佢老味

記者被人打, 唔可以就咁算

食屎啦林鄭

擔憂有咩用？無行動

記者嬲就成日見, 輪DIU呢下真係好少見

擔心香港仍然是否一個法治社會，市民安全，警察太chur

擔你老母憂呀

錄音

扯撚到咁遠巴撚啊？
問你瞓唔瞓到教啊仆街

屌你老母越睇越嬲 柒婆幾時死

擔憂你自己喳 含撚啦

記者！！！！好波

琴晚何妖打記者

收皮啦 狗保護市民

利君雅問成班廢材成晚去左邊
點解之前咁快定性為暴動，凌晨4點都出到黎，琴晚咁大件事龜縮到依家。
而盧話有人力分配問題，但冇講到點分配。
仲有其他市長縮左咁耐，可唔可以出黎開一個記者會詳細講下

記者比人咁打法，唔嬲就假

擔你老尾

應該有9000個文職

推！！！

擔擔擔
食屎啦

仲未喊得出

成班記者咁嬲會唔會定性為暴動㗎

記者們

上環開槍呢

問得好
警察D 情報力去左邊
官警黑合作.......

佢只係擔憂會俾習近平屌

Chock緊眼淚

擔乜q...佢日日匿埋

法治由你口中講

其實佢地記者前線個班都好FD(有消息會互通)
就算CCTVB個D都好
今次見到同行比人打到咁見到佢地堅嬲

咪撚臭係 屌完而家又UP廢話

係唔係恐怖襲擊呀

盧：我。。我。。我

尋晚一路監察住?
根本就瞓撚咗 唔知咩事 今朝先知

6月起成個運動記者先係mvp

畫埋紋身

POPO就係人命?
屌你老母

阿聰

記者問咗未
5大訴求分別係邊5項？

喊啦 差唔多架啦

我...我....

擔憂 咁點解你俾黑警射市民？ 點解唔設立獨立調查委員會呀

返工唔方便睇，問咗乜？

一聽就知.

taki taki

眼淚紙巾準備

記者群屌

今朝聽肥聰講先知 姐係有突發野係要等你訓醒得閒先處理？

咁耐都未掌握?
Carrie老母你班仔女人生安全有威脅你咁耐都唔掌握?

記者朋友琴晚喺元朗真係好危險

就算喺上環都有記者比催淚彈直接打中

我我我⋯我唔同意

前言不對後語 我屌你啦

擔心比中共殺

咪撚理佢啦仆街 仲保差佬 市民就唔係人？？？

記者發火

屌你老母
市民唔撚辛苦?

聰狗

利君雅爆seed

警狗疲於奔命 我屌你老母
市民呢？

利君雅嬲到

楊偉聰個樣

擔心自己份工炸

肥仔聰:我...我...

「講人話」

記者快啲問開槍問題

咬撚住好波

屌你老母 出糧架死黑警

利君雅!!!!!!!

死開啦 蘆薈聰

你乜柒都掌握唔到架啦

我..我...我唔同意

警務處長喎

追屌.

擔憂冇得撈啊？

feel到記者今次真係爆seed

要佢正面回答！

講人話

利君雅好波！

在場記者真係好激動

聽到佢講呢啲廢話好撚嬲

講人話啊唔該

一哥瘋狂護航，可惜記者怒氣值max

d眼神幾咁假...

警察OT有錢收架, 市民呢? 屌你老母

你唔同意乜鳩啊 肥仔聰

盧偉聰係咪吠緊 ob ~ ob ~ ob ~

好撚勇

tvb果個真係最串
市民定支旗緊要d

利君雅 佢真係好嬲

講人話 唔該你!

我我我.......

講人話呀 唔該你

肯答問題未啊屌 問非所答

食屎啦，你唔攪咁多野，我地就有保障啦

最尾把聲震埋

死肥撚一句都講唔到

屌你老母呀林鄭!!!

講人話 唔該你

落地獄啦

我係真心既

啊⋯我我⋯啊⋯

我唔同意！

講人啦
屌你

記者好波 林奠唔好避 正仆街 錄音機
林奠食屎啦 佢尋晚一定好早訓 乜都唔知

唔掌握情況出黎做咩？講人話啦

記者好火
屌臭佢啦

可唔可以唔好咁呀！

講人話唔該你！

講人話唔該你!!

我...我...我.... 又答唔到

HO BALL

好波呀 chur爆佢地

講人話呀唔該你

君雅真係好嬲~~出聲叫佢講人話

解散警隊啦講到佢地咁慘

牙聰成個弱智仔咁

何妖呢

我。。。我。。。唉

利君雅好撚勁呀屌！！！！！！！

又我我我

警局落閘呢???

同行比人打

屌on9淋病

講人話啦 屌你老母

肥仔弱撚到...

記者又爆

我擔憂緊點解你唔縮返入你老母個閪呀，你老母

記者都嬲哂

記者：講人話呀唔該你

利君雅: 可唔可以唔好咁, 講人話呀

嬲到爆

講人話唔該你

記者：講人話唔該你！

"講人話唔該你"

我。。。我。。。

我呢世唔屌利君雅

講人話啦唔該你

講人話丫唔該你

哇哇哇利君雅！！！！！

撚想知你心情咩

月俄撐住呀 唔好喊呀

記者都嬲啦

利君雅真係好型

講人話啊屌你老母

講人話吖

利君雅好撚型

聰聰 成晚 冇得訓去 背稿
實hang 機

旺角嗰時你都開啦

今次真係好火

仲有3000個輔警

割你老母

發老脾呀仆街

講人話啦 唔該你

記者爆炸囉

利君雅：講人話啊唔該你！

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊

香港變成再無法治 係因為 特狗政府造成呀 !
關市民撚事 ?

其實比卡超個個係咪假髮嚟

林鄭：我...我...我以為我已經答咗

仲提割蓆

林鄭開始嬲豬

香港市民手無寸鐵！！就暴徒

4am就走出嚟開記者會 想上英國新聞

警黑呢？？？？而家先走出嚟開記者會

點解元朗 天水圍警署可以拉閘？？？？？？

交代！！！！

我我我

又以為已經答咗
我以為你已經死咗添

Yes no question 你答乜撚野呀

講人話呀

上啊利君雅，往死裏打

利君雅大叫：
係咪警黑官大龍鳳
是否！

唔撚想你答呀

加油啊記者，追死佢地

我。。。。我。。。

班高官嚇到瀨屎

真係嬲到仆街

利君雅追住林鄭黎咬.

有冇手足整合記得怒屌柒婆D咩?

笑撚到

係咪大龍鳳，是否

記者爆seed！

好撚有火
邊個追住屌 問是定不是
佩服

利君雅好波！！！

完全答非所問

拉隊走啦仆街

林奠話警察無勾結暴力喎 點呀咁何君堯個啲

屌你老母叫你答點解上次立會可以4點開press 仲係唔應

同黑記割蓆 你割得清咩？

你地係政權暴力

利君雅好撚正

上次4點，今次第2日都決定唔到，點服眾

今次D記者堅嬲

利君雅：講人話丫唔該

比撚左成晚你都未掌獲 我啊媽都知得多過你啦

林鄭正式割席

仲有柳爺呢，應該好多人同佢係前同事

利君雅係真心勁

叫佢講人話咪即係叫佢繼續做錄音機

成班唔撚係人點樣講人話

記者燥到爆 講人話啦屌你老母

握埋手都話冇根據

有冇人提冇預警下開36槍

記者叫佢講人話

記者們好野！！！

「你未答第二條問題」
「你講返人話」

香港記者
真心以你地為榮

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知後果

用完黑社會就割 小心人頭不保呀

執法既人員同施暴既人員

聽到記者禁問，我流左眼淚

我 我 我

冇根據？笑左笑埋右

講人話啦

林奠又扮哽咽

聰聰算啦

無人想聽你講野

唔會喊架 佢喊俾中聯辦睇架咋

好難得記者會一齊迫人答 唔係自己問多條

利君雅一向高質

利君雅!

講人話啦屌你

記者琴晚都比人打到仆街 唔爆就假

有撚答過？

ok 無根據 屌你老母

3萬係唔包文職 好似係

劃清界線？

直接叫盧收聲

政府話同黑社會割蓆笑死人咩 拉哂佢地啦

好波

港台好波 ！

無得撈無所謂,係驚無得撈之後無左個全國人大政協

爆哂seed

利小姐受小弟一拜!

我屌你老母D記者咁忍到手唔打鳩佢地
痴撚線

記者，香港市民靠你哋

林鄭三日前流出的劇本，點樣收拾示威者：

4。「有關方面」已安排為數千人的不明人士，代替警察應付勇武派的衝擊，在遊行中途率先先發起口角，將衝突轉移到勇武與愛港人士，警察善後挽回民意。有人曾經反對但無能為力。

【一班AO的分享】

盧偉聰: 我仲有3個就退休喇, 放過我啦, 有咩問鄧炳強啦

佢知唔知自己up乜鳩架

打999打唔通呢.
打999CUT線呢?

Diu係

共同努力？你做過啲咩？

即係本身喺同一張蓆

警察同白衫人拍膊頭喎

多謝利君雅！！

有冇準備紙巾

次次都聽廢話
班記者忍得佢耐啦

好想去現場聽記者爆發

Now影曬都話冇根據？

尋晚立場咁樣比人打

佢答黎答去咪又係個d廢話

幾時有remix
肥仔聰：我 我 我.....

我唔完全唔同意

利君雅好嬲！！！！

多謝妳利君雅！

😂😂😂😂割席

勇於面對？你答左乜撚野呀？

無根據？
你話示威者收外國錢都係無根據啦

利君牙屌走聰聰 好撚勇武

聰聰: 屌到我講未... 就黎唔記得稿喇

我都眼濕濕

777

利君雅！！！

真香港人利君雅

利君雅利君雅利君雅利君雅利君雅

梗係唔係你地勾結啦
上頭直接落order架嘛

口窒完未

食屎啦林奠

我屌你老母
死仆街盧狗聰

勢不兩立都講得出

記者, 我服!

我唔完全同意

佢係TVB走得好岩.

叫你班廢青咪撚出去示威呀 搞到警力不足

個個口窒窒

勇你老味咩

支持未答就追到答為止

chur撚死佢班仆街！！！

就喊喇

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 我唔完全唔同意???

終於迫到林鄭答多啲嘢

林奠: 屌 廢柴聰

真係唔記得稿啦

零分重答呀屌

點解班記者咁撚專業，可以忍住唔屌佢老母

係 黑社會同警察嘅合作

利君雅好波!!!!!!!!!!

屌咁你拉喎拉到人呀 人手不足一句想帶走

勢不兩立

屌你老母又錄音機

警黑合作 完。

聰聰你咁快割蓆

同暴力割蓆？
即係原本係合作啦

問開槍呀，有無記者問開槍

我地有直播睇架，唔好再呃我地啊

一哥終於可以講野

咁休班警呢

屌你老母 成班廢柴高官到而家一個月 乜撚都冇做過 淨係識背稿 咁洗唔洗你地班高材生做呀

I totally disagree

你都知佢哋係黑社會架
屌你半粒鐘先到喎

全力支持利君雅！！

搭哂膊頭對立

十幾碌柒企係到
直係企撚左係到
無其他

講粗口屌鳩佢啦

上環開槍呀記得要問

講出嚟自己有冇笑呀一哥

終於肯講出黑社會啦？

一哥口中嘅我地包唔包括何妖

2哥又加分.

警古合作

黑社會

去左上環打機唔得閒呀
速聾咪又係有SDU

含撚啦你
又講人手唔夠

一哥點解釋警察同白衫佬合照？

你可唔可以唔好咁呀

盧偉聰扮嬲扮惡好撚好笑
完全無威嚴

蔥蔥終於講到頭先句我唔同意

盧狗冇關係
你條𡃁二哥鄧狗有呀ma

俾張相1哥睇下，問佢點解會咁?>

係擺明有關係呀屌你黑警

唔撚相信警隊呀收嗲啦

休班警呢，違法人士

對你老母立，黑警合作琴晚表現哂出黎

所以盧偉聰confirm係黑社會啦

提都冇提過黑社會？刻意淡化？

似開會點打班良民甘

我哋係對立

柒婆一直都想收返d地
黑社會怕自己比人洗太平地好過啦
柒婆以前收地都受唔少圍頭佬餘

屌你老母又檢討

愈聽愈撚嬲 屌你老母

因為大家要問既都差唔多，同埋記招之前通常都有夾過啦

我唔完全唔同意?

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係

屌你老母閪啊

琴晚好frd喎 邊度勢不兩立

勢不兩立 笑撚死人咩屌你

自爆係黑社會做

盧：我哋同所有犯法嘅人對立

一定唔可污篾反黑反毒同事同施暴者有關係

鬼拍後尾枕

有冇人覺得垃圾桶好礙眼

放任黑社會先係默認暴力

勢不兩立又唔拉人我屌你老母

盧偉聰認咗元朗D人係黑社會?????

cp 認左係黑社會

mr. lo wai chung:
i totally disagree with your accusation

認左係黑社會

啱啱唔係話唔知嗰啲係咪黑社會架咩

盧偉聰收皮啦官商鄉黑
屌你老母冚家死

謝警司話部份同意喎！

勢不兩立 向太點算

開槍

有冇人聽到聰聰講: 我唔完全唔同意

得啖笑
屌你老母 反黑

就係睇咗你咁多年先知你衰

勢不兩立？
有曬片影你係南邊團

收皮啦林鄭 琴日圍元朗 日後圍其他地鐵站

利君雅 我感動到想喊

認左係黑社會 未查都知

勢不兩立?
拍晒膊頭喎

反黑=收規 咪撚扮啦

我屌你老母死黑警

唔該你講人話啦

無限支持利君雅，去邊個台邊張報紙都支持！！

各位記者班撚樣唔答就追到答為止

我都聽到呢句

利君雅問左咩，返緊工聽唔到

利君雅好撚勁呀

尋日見你班下屬拍晒膊頭喎
冇勾結？

啲記者問到幾單刀直入都好
林鄭只會帶你兜圈 無諗過正面回應
人地個記者問你會唔會定性為暴動
一個簡單既yes no question
佢可以答定性黎係無意思

成班都係平行時空緊

利君雅好波，反佢老母台，出黎廢up

好冶安？
恐襲呀
安全

我都聽到

警黑合作根本係事實

咁多年既平安比你敗撚晒

又賴港島區示威

勢不兩立 講出黎會唔會俾人笑

爆響口

香港治安好關你班狗咩事

反黑反毒咪又係警黑互相勾結

有曬片都話冇關係

我屌

點解可以拎棍啊

檢你老母啦食屎狗

割蓆

身為特首,俾一個記者問到口啞啞。
番屋企縮番埋入老母個閪到啦仆街!

收規聰

照顧？
講乜撚野

屌你老母呀 唔好自己係到邀功 香港和平係你班仆街黑警破壞架

成之於法 笑咗 拉到幾個？拉自己友？

相信黑警？咪撚笑大人個口啦

屌你老母咁係咪打劫金鋪都無人去拉啊

記者爆asked

又spin去講港島！

吊你
你令元朗發生㗎 ！

三權分立咁話

勾結就勾結啦屌 勢不兩立

你啲差佬自己做啲證據出黎

盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻

show d 圖出黎啦
防暴放人走 屌你老母 仲要手持武器都放
制服示威者 學生就快 牛屎老就唔理

相信警隊？？尋晚警處落閘啊！！！

利君雅: 講人話呀你

完美K.O

收皮又瀨上環

根本無野好同狗官講

咁齊人 十幾隻狗官

一粒核彈 射鳩死佢地老母就算啦

成晚照顧緊港島

你條撚樣 當全香港人on9

你仆街啦
出左糧比你冇能力調配?

利君雅再爆啦

記得問開槍

肥仔聰真係認唔住笑！

係呀 你地 we connect左老黑
咪冇黑社會搞事囉

反左咁多年
黑社會都可以咁猖狂

元朗都神早講咗啦 又唔準備定

漏口講左黑社會

問cut線呀屌

收皮啦，開咗30幾槍

知道記者身份仲打, 報警無用, 記者係UNDERPAID, 嬲都顛係好應該

咁十八區開花警隊係咪處理唔到？

直認黑社會

屌你老母啦琴晚企撚哂係度唔撚拉
而家同我講繩之於法?

港島部署好複雜？？？？？？

收皮啦
30,000警力喎

咁都唔夠人你摺咗佢啦

話明係黑社會都唔拉

Yes 係完全無

咁夠膽叫人對警隊有信心？

講人話la, 屌你老母！

照你老母顧港島

講到咁專業又搭4先到？

真係坐山觀虎鬥，想黑社會同市民鬥餐死再入場

幾撚時有面對過呀 每個禮拜都播一次錄音機就有做嘢?

信心 信你老母呀

一定要搵更多黑材料

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

信心？？？？

好條撚咩 偷野唔捉 打交唔捉
示威就一棍棍扑

啲記者好慘 琴晚俾人打到仆街
今日仲要明知俾人帶住遊花園都要黎質問啲官
唯有爆seed發洩落呢班打靶到
我地其實冇乜問題想問你地 係想有人屌柒你地咋

全港18區？拎哂去照顧？？

有幾複雜呀 屌你老母 成晚根本無人衝 係你地班黑警射鳩人

反咁多年黑 請問點解仲咁多老黑

我都係嬲到喊
記者好波！！！

做咩要自爆係黑社會做

信心唔係你希望就有

收皮啦狗聰屌你老母

信你老母心啦

30000個差佬搞唔掂兩邊???????
你叫我點樣對你警隊有信心

收皮啦佢

追究到底

對警隊有信心，笑撚死人咩

30000警力
都分配唔到人手 ?
記者問

又拉港島 屌

柒婆又一似激起民憤

收皮喇 你都退休喇 講咩全力調查阿 屌你老母

尋日有人唔拉，今日話全力調查，我屌你啦

擺明係唔撚信你啦屌
講咁多把撚咩
你係要做嘢尋日就尋晚一早拉撚晒啦屌

the trust to police force has lost.
you have to fucking earn it, not by words

千年道行一朝喪

黑社會發動恐佈襲擊

上環有幾暴力啫 咪又係衝

3萬個警察唔夠人手？

利君雅真係好撚野

食屎啦屌你老母

講個笑話
香港治安好

信心?

好感動 暴屌

肥仔點知係黑社會

記者問佢做咩見到白衫衝入黎 警察調頭走係咩意思 999仲要cut人線

利君雅！

你都知大家無人對你有信心

幾宗

逼到記者都暴走 DLLM

又賴示威者聚集港島搞到冇差佬 屌

服務?
你仲講得出口?

你老母又射落港島區

收工啦
問黎都無乜意思

有證據就法庭見啦，on9

SDU養兵千日，係時候用了，成日話到自己幾勁幾勁咁，仲唔係表演既時候

即係警力不足啦

聰聰你咁膽講佢哋係黑社會呀？？

聰聰hang撚晒佢

香港有幾大啊 屌你老母

你叫人點比面佢，獲獲帶人遊花園

廢up 完未呀diu nei 點撚樣對你班狗有信心呀

港島示威新界區無警力？

Ok 成個元朗只有十個警案

咁問阿頭
肯係死口唔認

係囉有晒片
仲話勾結係冇根據

聰聰想喊了

姐係話每次遊行其他區空防?

又拉去上環講屌你老母

何妖同班黑社會好fd呀

記者好齊心

你又知係黑社會既,冇人講過喎

呢場記者會真心好波問999收線

大家都有眼睇琴日單野
叫人點信你

推比記者問開槍呀！！

記者都嬲曬

癡線
有信乜嘢心

中聯辦搵何妖主使,你搞我中聯辦,我咪搵黑社會打柒你

快問埋上環開咗卅幾鎗

問到答唔撚到

原來香港有兩單案發生警察淨係照顧到一樣

我冇野講

利君雅真係MVP

d記者真係勁嬲

三萬幾人呀!!!!!!!!!!

聰聰想喊

唔係佢有轉下個頭我都以為佢訓著咗？

睇到好撚嬲啊屌

記者好波！

我當你得一萬警力處理唔到200個恐怖份子?
屌你老母

收唔到風 警隊收風有問題
收到風 唔出聲？

合力化暴力?而家係何君妖合理化暴力 係你班仆街唔執法呀賤種

哦你認左遲到啦

你地係咪想迫死聰仔

狗狗call

示威者就叫暴徒，黑社會就要施暴者
好撚野

收皮啦答唔答撚到啊！
記者好波！

醜聞

香港市民都收到線報啦 屌你老母

問左上環開槍未

扮唔知 自己漏口都唔知

其實好少可連D記者都咁好火氣~~~
已經嬲到出聲打斷D唔係人話

屌你老母淨係講人手人手

牌都唔撚抄喎

又賴唔夠人
3萬隻狗一撚定係搞唔掂幾百人啦

狗狗CALL

記者鬧得好

利君雅去啦

利君雅做咗咩 無睇直播

一哥暗示，同一日唔可以發生太多大單野

識做啦

記者:點解閂閘? 999又唔聽!

咁係咪即係下次有遊行 元朗打劫都冇人理？

廢jer hang機

笑死 打999打完收線

記者好波
30000人呀 搞唔掂兩邊?

真係爆哂SEED

之前打去被人cut線，果d可能當無報案

唔該問下 點解唔洗舉旗就可以開槍？？？
我明元朗單嘢好易入佢地位 但上環事件係好撚重要

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)
記者:署長講人手分配（實際數字）
同埋話警察唔出動，係米要市民自己救自己（全民自衛)
（大概係甘）

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 我唔完全唔同意???

記者真係嬲啦

記者爆撚哂

對你無信心呀屌你老母

打段份稿又唔記得台詞

打左示威者先
其他野之後先算

3萬幾人呀. !呀SIR

去左港島打市民啦 仲去捉賊?

利君雅勁嬲

理 自

利君雅燥到

30000幾隻狗呀

點解調配唔到？

因為有d係 白衣休班警

真係好撚嬲
屌你老味呀仆街三萬人呀屌你

3 萬幾 人

一個人都無拉 , 追究到底

笑死

真係好感動..

記者講：唔驚市民講嘢 ！

閂閘有答咩

係 d記者好激動

記者真係嬲到仆街

原來只要有示威就冇人捉

999收線 仲要串人唔好出街喎

紙板黎

你有接聽 cut線咋喎

鳩鳩call

記者幫晒手激起大家憤怒

張建宗: Zzz....

999原來係咁樣 到時死左都唔知咩事

記者爆seed

call

未問開槍

好激動好波

信心信心 屌你老味好意思講呢兩個字

SDU未速龍囉
打緊平民唔閒打牛屎仔

排耐咗 係999cut線啊

追究上環開槍！
3萬警察點解元朗無人？！
盧：答唔到啊！聽唔到電話啊！

勇武派記者

全香港只要發生多過一件事警隊就無能力去處理
三萬幾人喎？

真

可能係第一次開記招
政府高官覺得
自己好似入咗個籠俾人咬

cut線呀屌你老母

今日啲記者真係開足火

香港每六個公務員就有一個做警隊

cut線啊屌你老母

記者朋友上呀

尋晚港島根本好少狗！
得一浸狗，同之前沙田、九龍比都算少

咁講法如果100人打劫銀行都應該冇事啦

記者全部都爆啦

三萬幾人搞唔掂兩個地方？
你班狗唔死撚左去都冇用啦

盧偉聰你含撚啦，夾撚好哂扮乜撚野勢不兩立

有狗話無睇錶喎!!!!!

追究到底 係追究示威者者，要追究嘅尋晚唔會放人

我屌佢老母
扮乜撚嘢沒警黑合作
下下龜縮 下下遊行之後先出嚟打飛機
望住記者又答唔好 成日er er er
望撚到我火都嚟

警賊有炮都驚 市民可以點 成班狗白豆人工

利君雅怒屌

金鐘對峙
元朗合照

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知後果

全場記者屌到仆街
好撚癲

記者們好燥好火

個陣時兜路經香港仔去西環勁快到 去元朗係有冇心去姐

利君雅真係好嬲

邊個記者咁勇猛？

香港三萬幾個差佬
琴晚中西區加元朗都冇一千

記者去啦去啦

排隊？係cut線呀屌你老母

有冇記者可以問下點解元朗天水圍警署有營業時間

記者嬲撚到仆街

唔識答

信心？？

警署拉閘
真係好賤

你個狗狗狗call壞咗呀

人手分配呢屌你老母
元朗區10幾個警力?

何來有信心？

有你老母信心, 幾十人受左傷啦

各位自發團練啦

林奠呢獲真係大撚獲

冇個高官答

尋日佢地都驚俾人打死

又檢討

屌你老母
問佢琴晚話唔撚睇錶個個警察做乜撚野啦

幾百個CALL就聽唔到

直接問點解見到持攻擊性武器嘅人士搭膊頭唔拉人啦

記者大鬧：

市民點叫警務處有信心！

話因為上環搞到元朗唔夠人wor

利君雅，我愛你

記者暴走哂

林鄭心諗：1哥你條蕃薯

記者們好嬲

今日幫記者勇過示威者

打去即CUT ?
backup成粒鍾 ?

盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻！

記者問埋開槍呀！！！！

啲狗同埋黑社會企埋一齊點計呀

屌你啦狗狗call打通都無撚用呀屌

屌你老母遲咗成半個鐘喎 點有信心呀 強姦都已經姦完啦

香港人都係同你地一齊睇 我地睇到中上環開槍、元朗打人一齊睇, 你地有設備MON 情況, 你同我講你唔了解?

//利君雅超嬲
三萬幾人啊阿sir
閂閘啊阿sir
999打極都唔通啊阿sir
點解唔聽市民啊//

處長請問叫市民點樣有信心

連tvb都串尻佢地
個前線好快俾人炒

係無信心呀屌你老母

以後班賊識做啦 局長都咁樣講

問開槍呀

Now tv李彤茵問

人地走晒你咪去現場囉

佢條仔係柳俊江

塊面黑到呢

就係哩班垃圾管治香港

班官

沒人敢答問題

無人講上環亂開槍了

信你老母心咩
琴晚睇晒你地點做嘢啦

記者屌到佢地仆街

信你老母呀

what a joke

林鄭月娥啤鳩利君雅

直入重點

開鎗要問啊

真？

成班記者真係好齊心

咪亂噏啦

唔撚答問題你地就下台啦

記者係咁屌

逼到佢哋精神緊張！！

根本唔撚係路
話咗黑社會係元朗搞咗幾日
尋日唔係第一日
尋日一個警察都無點撚樣比信心你

南邊圍，拍膊頭

佢心諗 屌你走得未

唉但上環aim頭打真係無人問

SDU係上環扑緊記者，記緊人老母

唔夠裝備就掉頭走
由得市民繼續俾人暴打
呢d就係所謂要市民有信心去相信既警察???

又成功轉移視線，冇講過開槍單野

記者靚抽

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心?

聰聰想喊啦

記得好ball

班人講野都唔係發自內心講既

連掃街呀嬸都知元朗吹雞成個
警隊無人知無部署？

問得好!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

傳波失敗

根本盧狗唔會兜到
不如唔好開記者會算數啦

記者即場做示威者！好滾動！

狗狗call
冇錯呀

連記者都燥底啦

冇人敢接波

班記者好齊心
係追住黎問

記得發火

全部企晒後
屌你老尾

今日記者唔同晒

全部都好嬲 ！

點解唔問下2018年成立嘅鐵路應變部隊去撚左邊？

對你老母無信心呀
生左你依種智障出嚟

記者全面爆seed

全場記者怒屌到

現場所有記者個樣都勁嬲
一鑊辣興哂班人

呢個邊個記者？笑佢地淨係講譴責

好正常既問題 但係答唔到

如果同時多個地方有事咁點算
不安

仆街盧偉聰含撚喇

兜唔到嫁啦

遲早問

請問可唔可以唔好淨係記者好波
返緊工睇唔到想知記者問乜thx

點信你啊屌你老母

問開槍！！

本身聽到勁撚見到呢個留言笑左

「我會理解下」

記者想衝上去揼柒班狗官咁滯

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?

啱啊，屌你竟然落閘

呢位記者

你未理解未跟進學咩人開記者會

返去理解，你老母今日出黎博屌啊

反黑 反黑？打極都唔通 叫人唔好出街
咩料啊死黑警

一個都白衫無拘捕啊！！！

屌撚到鳩聰黑面

要去理解下

記者要問埋開槍呀！！！！

好正 終於有人怒屌

林鄭你班撚樣仲唔仆街

戲都唔撚洗交

嘩屌你老母咁答都得

屌又回避問題

對警隊有信心就唔會元朗打撚到仆街都無差佬啦⋯⋯
因為唔安全唔做 就算得返兩個差佬都要盡力保護啦
你老未

盧狗死老母咁樣

個死人樣勁唔gur

7婆實比人屌喇！千錯萬錯計漏左個支聯辦。

我..我返去諗下先!

盧偉聰：我會理解到我退休果日

大灣區保安區

點會對警方有信心? (999)
白衫一個都冇查?
林奠次次都淨係識遺責?

盧狗落地獄

理解乜撚野..

記者爆seed了

肥聰：唔識答 sor

屌你 回去理解

//除左譴責仲識做啲咩野呢//

咁都要理解

你琴晚做緊乜撚啊 返去理解

我淨係聽到，班狗冠認左係黑社會

36槍
義士呀

手持武器
你唔拉, 駁唔到

理解笑撚死

國徽好重要
國徽好重要
國徽好重要

屌你仲理解下

笑佢哋淨係識譴責

因為真係有好多記者都俾人打俾人射

理解你老母咩

盧特首

戇鳩柳俊江結咗婚 仔女都生埋喎

屌你老未 老虎狗答撚左架啦？

你理解啲乜嘢！
全部記者怒吼

蘆葦蔥傀儡黎咋
對準槍頭去二哥度啦

「理解下然後跟進」姐係不了了之啦？

公開處刑場

哇屌

記者 我的英雄

高質呀

返去理解呀 又爆了

全部記者一齊反

要快手問，好快走人

返去理解下

答完

好中PT

下？

聰聰答唔到問題了

問得幾好

番去理解 理解乜撚野呀

on9 返去理解一下都講得出

有無人記得新紮師妹第一集，打 999 jam 線呢幕？

cp 唔敢答

聰聰 唔知點算

一哥開始頂唔順

我會返去理解下同跟進

理解乜撚野

返去理解下屌你老母啦

記者朋友幫手問問

理解同跟進 屌你老母呀

後面果個狗官邊撚個黎 係到笑

盧偉聰答左咩 點解要唔開閘？

//理解啲咩野啊//

理解下加跟進
唔爭氣笑撚左

記者🙏🙏🙏🙏🙏

盧狗仆街啦 講一句就算

答唔到有差別對待

嘩我屌，一句理解下就走

屌你老母揀問題答？
你邊位？

「除咗譴責 特區政府仲識做啲咩呢」

有無尋晚 元朗 天水圍 警署 D 相，佢話出曬D 衝峰車同人出去

理解先就唔撚衡答

有幾大撚獲,佢唔洗效忠你市民,佢淨係要效忠共產黨,習近平話OK,佢一定無事

譴責 同 追究到底呢兩樣野係政府講出黎已經冇公信力

記者d問題聽得出佢地好撚燥

辣撚興曬d記者同市民

記者勁到

直接唔答

唔敢答
好波

問開槍啊

未理解出黎做乜鳩

言下之意

記者唔問 就唔洗做

肥仔個死狗樣

未了解就唔好出黎開記招啦
浪費大家時間

有十幾小時仲末了解到？

收皮啦屌你老母

建議 記者行動升級
圍住 班狗官唔好畀佢地走

屌你呀 咁都答得出

開槍都要問！

係咪即係每次有遊行示威其他區就無王管?

唔拉人譴責有撚用

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

3點先出黎
又要返去了解

成晚落黎你都未理解到 ?
屌你老母臭閪

仲要返去理解

何君堯仲讚個班係英雄
下午班狗官即刻出黎話係黑社會

開槍呢

林奠：我都係要譴責

有晒片有咩要理解

仲要理解 全部傳媒影住哂 你地班高官今朝傾左乜撚野

記者好火好中point

原來譴責可以解決問題

上面管理層真係好撚仆街

開記者會都未掌握 抵鬧啦

你未理解你出黎把撚咩盧偉總 你返屋企含撚啦係到扮傻

屌你俾左你咁多粒鐘
仲要去理解下？

下？講乜撚嘢？咁就唔答？發老脾啊？

記者：我屌你老母臭西呀

盧偉聰：你班仆街俾我抖下得唔得

咪亂吹啦

譴責 同 強烈譴責

仲未了解？？？

香港人睇到你地嘅假惺惺，亦都睇到一幕幕差佬點樣同黑社會配合！

香港人，點忍？！

盧蛇 笑撚死人

博屌
返屋企先理解
Wtsapp答你好唔好

關注義士

36槍

下？？？

一哥：i will be back 跟進

柳俊江有老婆架po

而家先知

屌我真係嬲撚到出煙

琴晚同行比人打 好難唔火

仲要理解啲咩 發生左12個鐘 警隊做過啲咩

次次都係睇完仲嬲，佢地邊次記招係成功淋熄啲火
連啲藍屍都會屌鳩佢地

記者 respect

林鄭起碼會認錯 明明錯盧偉聰講到自己岩晒 最應該要落台既係盧偉聰

五大訴求無問到！

答唔到 一句翻去了解下就得

問開槍

剛剛訓醒呀

到依家先理解

返去理解下.. 官，官wo

追問

今日記者堅高質

垃圾桶局長冥想緊？眼都唔開

理解下？屌你老母

相信狗聰已經控制唔到地方黑警

問開槍啊！！

譴責好撚驚呀，有咩用

on9 又話返去理解,最大都要了解?咩都唔知搞咩記者會

仲要番去理解下 班狗真係冇理解能力

今次記者動真火了

邊個live睇到記者

貼近民情?

又話掌握完先出嚟見記者
而家又要返去了解下

返去理解一下？成晚你做咗啲咩？？？

開槍啊記者，開槍啊記者，問佢老母

呢次香港人真的憤怒了

第一次睇live見到記者幫我地問問題 怒屌佢地 真心想喊

走撚埋

走？！

轉個撚頭就走

人如其名

咁就走？

我地市民面口仲黑呀

問佢今晚屯門互劈點睇

革命啦屌

屌 走喎

咁就完？

淋病谷到紅哂

後面條友就訓著

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

俾全場記者追吊 ！

屌你老母就咁走？

Firefox

走人

on9 人地結咗婚啦 仲有靚老婆一對仔女

點解無人問佢地何妖同白衫人士握手依件事？

屌 佢又錄音機

警察與黑社會拍晒膊頭喎，唔嬲就假

譴責>強烈譴責>最嚴厲譴責

完

記者 要聯手

理解佢老母

吊 仲要走哂

完！

下...屌你老母甘就走

咁快走

聰聰喊啦

又走

Erererer....
I cant find the right word
返去理解下先

//理解啲咩野啊？//記者爆seed

政府今次好唔尋常地低姿態,係咪大陸開始屌鬼了?

咁就走?

走？？

and thaaaaat's a wrap
nth changed.

成班垃圾走晒

下 我屌你老母啊

屌你咁樣走

理解同跟進
Noted with thanks

得兩條友講野

成班人出黎托咩

未了解點開記者會?

聰聰: 想返去訓陣呀 屌你

答非所問你講幾多次都係冇分架啦
精英??

走?????????????

記者: 點解999會cut人線? 點解999會叫報案人"驚就唔好出街"?
盧偉聰: 我回番去了解一下.

dllm咁就走？

其實政府班撚樣review咁耐 re咗d乜 做每一樣事都係錯

睇得出 成班記者都屌鳩佢

奴隸聰你食屎啦

又走喇

咁撚樣完個記招？番去含撚啦

記者朋友一人問一條 唔好比佢地揀黎答

果幾廿槍冇人理

你老味就咁走

你今日訓唔訓得著

走哂！？

發生左成12個鐘有多 原來仲未了解完

屌你老母 咁就掉頭走

敗走

道歉啦屌你老母

又走
cls

cls 就咁走左去

最後幾句鬧咩, 聽唔到

?走喇

交啲戲都好呀大佬 霞姨點派飯俾你

痴能線走埋

咁就完左？？？？

咁撚樣都得？

咁就走左？

屌 淨係識縮

屌你老母呀盧偉聰 話理解下就扮唔跟

咁就收皮 我屌你老母呀

政府官好易做
帶人遊花園有邊個唔識

上環開槍呢？？？

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

唔撚係掛 完??

走埋?
DNLM!

人神共憤

屌你老母落地獄去了解啦

屌你老母, 淨係譴責唔做野，政府以為自己係普通市呢呀????!

屌走

吓咁就走咗

聰聰大鑊

我屌
走？

駛唔到就走DLLM

你今日瞓唔瞓得著!
最後有人問

咁撚樣完?

屌就咁走？

一個上環要用哂3萬警力?
即係下次遊行其他十七區就係無枉管?

咁就散水

狗聰真係好撚柒

嘩屌啦聲

記者嬲到仆街
做得好

哇 講都吾講句就走人 痴撚線 基本禮貌都冇 真係屌你老母

垃圾狗官

屌你老母走乜撚呀

宜家問你除咗譴責仲識做咩啊

成班行路行到好似 walking dead d 喪屍咁

垃圾!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌佢老母

追撚住黎DIU

妖，仆街林奠

只識譴責他人，唔識讉責自己。

始作俑者到底係邊個？

凸3凸

又哂咗我半粒鐘 我屌你老母臭閪

著草

diu又走

嘩咁就走左

你今晚訓唔訓得著啊？

成晚都唔知元朗發生緊咩事？

咁就走

咁就走我屌你老母？

痴線

屌你老母
火到仆街

走

走lu走lu

又兜 冇答過做過d乜

有記者講痴線

屌佢老母臭閪 林鄭月娥快撚d落地獄

記者:你落地獄

記者表現100分

你今日瞓唔瞓得著呀

你今晚訓唔訓得著 佢實訓得著架屌

下,又走,唔知講左咩

痴撚線 咁樣走咗去

吓 咁樣掉頭走

下次叫狗頭聰 比鳩超出黎得啦
屌你另外班狗官係到做花瓶？

走?9縮可以解決問題咩?

最後個記者真係問得好好 但屌你老母垃圾政府

屌你老母走撚埋

處長話999同時有百幾個call就會排隊唔可以即時聽

原來999係咁廢

Cls。。。

出嚟托柒

痴線 咁突然走嘅

又我以為我答咗！

含啦你

咁快完？？ 你班垃圾仲要遲到喎

成個政府只係識開記者會講廢話

屌你老母真係垃撚圾

盧偉蔥一條都答唔到，擺明玩大咗

就咁完撚左

甘都可以又縮返入佢阿媽個閪度？？？

你今晚訓唔訓得著呀
你落地獄呀

睇完都唔知回應左啲乜
後面仲放個垃圾筒

屌被人圍屌就走撚左去 責任感何在

痴撚線唔係唔做功課咁簡單
係擺到明唔撚理你記者

痴撚線咁就可以走

記者有人話唔好走

睇得出班記者好撚嬲, 可能有同行比人卜爆哂更加火

多謝各位記者

走啦？

閃

屌你老母 咁就走左去

班記者好波
嬲撚到我

又走啦

發脾氣走....

記者都比人打 呢條撚樣淨係譴責示威者 港共政府好波

下 咁就走左去嫁啦?

又走左去!??!!?

出黎點着火頭就走人

記者真係好有良心..

唔識答問題就咪L開記招啦 19政府

開左D乜會????

屌咁就走啦

落地獄你會唔會呀

你落地獄呀會唔會呀

屌你咁就走撚咗

驚？

警黑一家親，大肚婆都打，人在做，天在看。

香港記者好野

屌你老母
中環有示威就大撚哂 其他區有事就冇哂警力
咁以後中環示威 十八區每區都有人殺人放火係咪任搞唔捉？
On撚9

今日重點
屌你老母咪撚煩我
我返去理解下先

noted with thanks

唔撚洗忍啦
劍指政權黑警啦!!!!
元朗俾返黑社會, 遲D清算

都答唔撚到問題 不如以後唔好開記招

支持記者們

一個香港人點會唔嬲

喂 盧偉聰 你含撚啦 屌你老母扮傻

辛苦灑記者

場PRESS CON完全係利君牙主場

完撚左？

屌佢老味啦，唔講最後三條/一條，突然唔想答就散水 ！

好似又係利君雅黎

正常人都嬲啦屌

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

食屎啦屌你老母

記者都嬲到癲

LD..
次次都答唔到嘢,講唔到重點,咪L開啦....

睇到好撚燥底。不過記者好波！！！

屌你999百幾個call都處理唔到 有撚用咩

死仆街9縮

痴撚線 咁撚樣就走咗！

盧偉聰根本冇得兜

仲有邊個黎？

屌，咁就完，你班撚樣出黎做咩，下似放部錄音機咪得囉

係咪行政會議成員落黎？

垃圾回應

史上最狗,最廢既政府

記者們好似話集體唔走

同我落返嚟 未完架

元朗咩都話要了解，但示威者可以即答

敗走埋

笑撚死 做乜尻呀你

記者唔走

班記者堅嬲

阿聰嗰句直接扯起所有人憤怒

點解咁耐都未有人殺撚左林鄭？

屌曬你地老母

成班笠水狗

利君雅

記者唔肯走！

開記者會開到咁有台型拉隊走

我返去了解下

我Dllm

原來所有解釋唔到既野，講聲會返去跟進就得

問完四五個問題
完

光復香港 時代革命

記者怒屌

原來可以咁玩既. 唔鐘意答就收工.

其他都好勁

記者幫幫手

未了解學人開記者會 之前又可以凌晨4點出黎咁快定性？

dllm不如下次全部記者唔好去啲狗官開嘅記者會啦，次次出嚟都廢話連篇，搵次記招得一兩個人睇下佢顏面何在

走得咁撚快

未撚理解好就咪出嚟啦屌你老母臭閪

屌，我以為斷撚左線我聽住facebook

答唔到就拉隊走

盧偉聰 你含撚啦屌你老母 扮儍

好似係

仲想講今次有進步 開左半個鍾都未走

答唔到就調頭走
鑊撚鑊都係咁

傀儡 淋病2.0

西環就為左垃圾國徽出防暴開槍

元朗就放黑社會走

仲有咩人出黎

已經唔係同唔同行既問題
而係有良知既人都會嬲

今日啲問題條條都咁高汁
記者

痴撚線咁就走咗

今日記者好高攻

WTF???!!! 走? 走你老母!!
btw記者今日hoball

問吓林鄭，前嗰排咁名官被中共「被自殺」，問吓佢知唔知幾時到佢，依家心情驚唔驚？

屌佢地老母，係咁揀問題答，又帶人遊花園，一堆大話同廢話，收撚皮啦
Btw記者好波

記者朋友好波

多謝巴打/絲打整呢個懶人包，push

支持記者唔走！

記者都着撚哂

盧偉聰，你含撚啦屌你老母 扮儍

好齊心
唔回就問多次

瞓咗成晚啦佢 屌佢老母 宜家先話要理解

我記得999係有個CENTER好多條線收到舉報會叫返果區做野架喎

錄音機都唔講多次就走

好野呀⋯⋯咁就完場
成班撚屌答左D咩呀

出黎做乜9

仲要問何君堯
同開槍

林鄭: 仆街 大公報呢

其實又係唔洗睇，成日話唔掌握，唔掌握你出黎開咩記者會，多9餘！

來來去去都係暴力, 暴徒
你老味 次次果幾句 不如唔好撚講啦

天在看咪即係食花生囉

班記者唔走

除咗有線

返去理解下真係世界第一幫佢柒出國際
十幾廿萬一個月即時思考都做唔到

上次凌晨4點就理解完 我屌你老母啦

唔想比良心記者屌以後開記者會搵大公報文匯報果堆夠啦

今日記者999攻

係咪仲有下PART 行會?

感覺到遲早有記者忍唔住會掟雞蛋

次次用完錄音機啲內容就走人

極權管治係咁上下。

依家等邊個落黎

屌 垃圾

乜都未了解 ，出黎把撚咩

臨走記者都忍唔住問班狗官夜晚瞓唔瞓得著

今日記者全部都好波
！

其實比卡超係做乜撚架
好似聰聰仲大過佢咁

越黎越覺得班記者好勁

真係聽到燥

成班都係出黎7架喎

蛤

返屋企理解下先

就咁就走左

屌你老味成班畜生高官！

總結

政府一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！

1. 暴徒圍中聯辦人神共憤
2. 元朗我唔知咩事亦都唔關我事

嘥氣喇又講垃圾

有少少人性見到咩事都嬲啦

記者都屌左一半時間啦

在場記者都好高質

好似係非官首

佢條問題算係咁
肥仔聰直頭唔答

何妖呢d小人就算啦
要問開槍

問埋佢落地獄

同埋只要有一區有大型衝突，其他區發生咩都唔有警力到場

依個政府應該就死

成班垃撚圾

? 邊句 ?

希望記者唔好走

除咗TVB

嘩屌你老母轉身走人 做官可以咁既
比人問到嬲嬲豬就走人 咁就十幾皮一個月

記者覺醒

辛苦晒！！

Tvb都直接問佢仲有無能力管理香港

下次擺部錄音機出黎咪得

真。成個朝早全世界都講緊
做一個署長可以咩都唔知
真係出嚟把撚

佢咁搞下一round仲辣

食屎啦，成班狗官

睇得出班記者好嬲

今次連tvb記者都嬲，第一次見

除左屌你老母 無嘢好講

去民陣專頁留言 聽日三罷！

Sor 回錯

有大件事故仆硬街

你開得記招 唔係應該做好哂research咩？
未了解開咩記招？不如所有問題都答未了解呀

真係錄音機

tvb都算問得ok

會返去理解下

利君雅carry

冇錯

都叫問左條好問題，唔出街就死全家

今日TVB都叛變左啦

問左咩 miss jor

真心
本身聽到係TVB已經諗咩問題幫政府助攻
但佢條問題又幾合理 算係咁

tvb問得好應
市民定中共支旗緊要d

肥撚聰d應變真係好差
咁晏見記者都預你諗借口兜
咩叫返去了解下？
咩都唔了解唔知
你出黎把撚？

班臭閪敗走 證明我地方向 堅持

返狗屋了解下先

cctvb記者都開咗個靚頭
sorry 不過都係冇得洗白

返黎啊 未撚問開槍啊

或者皇天擊殺。

On9 要了解到幾時

不過6:30出唔出又另一回事

記者好波！
成班廢官扮到乜撚都唔知淨係識話要了解左先交代到

仲要尋日遊行時係一隻狗都見唔到 啲白衫撚樣係尋日朝早就開始部署 3萬隻狗個時係邊

記者佔領？

預左佢班友講廢話，淨識講讉責又有咩用？

直接落order打鄉黑好過，根本就一直迴避依個問題

屌佢
遊撚完花園未

感謝記者幫我地爭取公理！

金鐘對峙
元朗合照

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知無預視後果
記者會都轉身走, 睇得出佢係點回應市民

佢好似問左2條關鍵問題
不過咪又係俾班撚屌輕輕帶過

柒到呢.....

記者唔肯走

唔係TVB叛變，係TVB員工叛變，可能返到去就炒

盧偉聰真係豬隊友,次次都係佢搞事

成個記招除左譴責暴力咩都冇講過

文宣幫手！！！！

同行被人打係極恐怖既事

全部唔肯走！

國徽講先 元朗講後 係咪國徽重要過元朗市民
第2條唔記得

記者們爆晒seed

Tvb今次都好高質

總結
林太：
1.我老闆個塊招牌重要過你條命呀，元朗人！
2.一國大於一切，話之你死啦！

盧萎聰：
阿sir做野唔洗你理，做咩都係啱嘅！

換返件衫咪一樣
游乜鳩:見唔到有人手持攻擊性武器

林奠最後答嗰陣係咪暗笑? 定我眼花

可能見到自己之前啲同事俾人打

仲要打得咁甘！

人唔笑 狗都吠
之前就爽手4am開記招
今次3點仲要遲到 擺撚晒陣咁
示威者就譴責噴國徽
元朗個班打撚到大肚婆流產就調查下先答

個政府要垃圾成點先可以做得出咁既野？
交稅黎做乜？返屋企都驚呀

落閘果度係咪答唔夠人?

乜柒都未理解開乜鬼記招
仲要噚晚到而家咁撚多個鐘你都話唔理解

一做覺醒左十世啦
今次係怒火呀

做公公
冇撚用

岩岩有人渣咪話問下 幾時落番黎
叫記者等等
唔知乜水

又落來啦喎

返去俾人剪完又另一個版本㗎啦

然後俾人屌佢話理解左成朝仲要理解你有咩要理解

記者爭在未屌出嚟
999叫人驚唔好出街同cut線，盧萎縮話要了解下先⋯⋯
了你老母呀！

下 俾人怒屌完9up幾句 半粒鐘鬆D就走喇

感謝記者

話依家落嚟！

仲有行會

根本冇人理個國徵

講黎托

仲有邊個落黎

而家邊個準備嚟

應該唔會播

今次班記者問題高質左

之後仲有記者會

仲有！！！

屌你老母聽到火都嚟
元朗吹風吹咗成個禮拜
晏晝影哂大合照凖備出發
你都夠膽講啲狗去哂上環唔夠警力

round 2

發起中, 集中入黎推

全民頭盔月

落返黎?

Round 2

唔夠人就要落閘
平時報案室都係得一兩條友架啦

屌你老母，林鄭 盧偉聰，含撚啦，扮傻

盧偉聰越講越錯，999問題，警方到現場嘅所需時間，同白衫嘅關係，白衫係咪恐襲？

行會非官首？

有無巴打答我盧狗話佢答左點解警署拉閘 佢答左啲乜撚

記者好波
逼到佢地落番黎

係
唉其實係行會非官守

吊 ！

到行會成員

Round 2有咩

上環36槍有冇提?

跟住係行政會議非官守成員記者會

我屌佢老母呀啱啱開蘋果live過撚左八個字都未撚出現我真係屌佢老母

round 2 FIGHT!

冇

記者會都有encore

岩岩利君雅： 唔該講返人話！

sor
其實係行會非官守

not 狗官

俾示威者圍 所以落閘

邊個啊黎未啊

CLS
係咪想迫over 3m人遊行

Round 2 係行政會議非官守議員見記者

問左
一。點解999 cut 線，同話「驚就唔去出街」
二。點解元朗圍觀示威者就查，白衫戴頭盔拎鐵通就唔搜身唔拘捕
三。政府淨係譴責有咩用

屌你老母依加個政府冇撚用。乜都唔撚理，有人衝都淨係出篇文就算，記者會就乜7都唔答。

其實tvb 條問題係呢度巴打提出

係咪需要遍地開花測試警力 又都有得入示威行動

示威者圍警署 -> 好撚驚 ->拉閘

有十幾個鐘俾柒婆預備都可以要再返黎了解下

屌佢地成班高官老味，乜撚柒野都未了解學咩人開記招

round2

我返去了解下 好似係

講多錯多呀留返盧狗自己吸仇恨啦

行會係咪葉劉個班

U

即場哇撚左出聲

自己認左個班黑社會，姐係認同何君堯同黑社會勾結

見到佢笑9林鄭

即係葉劉陳智思
葉國謙之流！

they don't fucking care

LM Regina

有冇人答到

佢班副處長唔聽佢支笛，但次次都要佢出嚟見記者，佢次次個樣都帶點委屈咁

Encore

妹妹走咗到姐姐

推啲垃圾出來

屌你老母 encore

屌 聽到都嬲 明明係報唔到案先企係到 調返轉頭講

諗完個答案未呀 吊你

仲多廢話

咁先證明佢下面d人有幾廢，要佢自己座鎮

一哥就話個station俾人圍，為安全所以關門，但照接受報案

第二條問會唔會將元朗件事定性為暴動

行會出嚟

又係依班契弟

正常係記者都嬲,
好多記者被人在元朗.
前無線記者又重傷.

葉劉姐姐出來了

姐姐

有播

屌…叫班更加垃圾既出黎

佢話返去理解下

到行會非官守講

屌你，行會出黎拓呀

又一班太監
教下你妹妹啦

都未必岀

孽瘤

又走班小丑出嚟

搵d垃圾落黎

成個記招個重點係中聯辦俾人噴黑左個logo 多撚謝曬

依個啱

姐姐黎啦 大家開路

係接受打999

成班仆街

陳智思上位啦

嘩!!!
果D係市民.. 咁講都得

播帶

會翻去了解下同跟進

孽瘤會點教精妹妹

姐姐又出黎篤妹妹背脊

又講中聯辦

唔單只我地示威者有進步
依加連班記者問啲野都一針見血
比起一開始6月中果陣啲問題
咩會唔會落台 點樣挽回民意
真係高質咗好多 好多謝你地！
雖然明知班官一定會spin開去講其他野
但只少可以問到佢地口啞啞
你睇下頭先一哥個樣面色幾難睇
連返去理解同跟進下都講得出
幾醜死怪
記者We connected!

姐姐又要陰妹妹了

十一哥

問下佢：關你撚事呀？叫你老細出黎啦

姐姐捅刀啦

又中聯辦

葉劉一定會搶咪

佢大意係話當時有好多圍警署 同埋出現混亂
因為安全理由拉閘
但市民都可以繼續打999報案

記者提問, 只有一個叫林鄭做特首, 其他都叫佢做林太

Tvb 都隊鳩佢你就知單野幾大獲

又中聯辦又國鰴

呢班友睇個款都係比記者屌走架啦

幾十萬請班人返黎做戲播帶 不如我做啦

等睇姐姐暗箭
話晒都係前局長

十一哥呢

換一班垃圾出黎讀稿托柒咩

狗館拉閘佢點答？

講得咁慢嘅

期待葉劉會點串鳩妹妹

到問答環節再聽
muted

思考緊

收皮啦你班垃圾，幾時輪到你地出聲

可唔可以提下尋日上環開槍個單？

唔記得稿嘅邊緣慢到呢

開路畀陳智思做特首

支那係你國家 唔撚係我國家呀

唔係香港人行為？ 外國勢力？

又講元朗打鬥

俾人打呀唔係打鬥 ！

行會:國徽重要過人命

姐姐又要出招陰妹妹了

含撚啦扮傻

唔係香港人嘅行為

葉劉

記者幫手畀位 葉劉 出手 隊妹妹啦

做下實事啦政府
成個月幾次記者會講埋同一樣嘅野
汽油彈？未開嘅啤酒加毛巾就有
屌你班廢柴官

根本理虧 站不穩住腳 今次睇記招好似已經冇咁嬲 因為呢班人嘅嘴臉同真正掌權嘅人一早就暴現曬
真正掌權嘅已經唔係林鄭政府，呢班人只係形同虛設嘅木偶
7頭聰講到九唔撚搭八林鄭都幫唔到你完場全部人敗走

唔係香港人行為

邊撚個做都唔會好

聽撚完仲撚嬲

要睇6點半新聞點報.
最多人睇時段, 新聞部報D野越為穩.

唔係香港人 咁係支那人落黎打香港人啦係咪？

記者大嗌： 了解咩野啊？

溫家寶咩 一個字一個字咁講

始終都係人命唔值錢.

問佢點睇何妖啦屌

佢笑大左好多次

屌佢，元朗唔係打鬥，係襲擊平民呀！

邊有衝撃 扔幾粒嘢 噴幾下 就叫衝撃
詞窮到咁仲話自己中國人

陳智思，元朗發生既事件 絕對唔係香港人既行為

到呢刻仲撚掛住個國徽，屌佢老母

咦咁如果下次有示威
我哋可以去殺吓仇人無錢又可以打吓劫
又無後果嘅

國徽點關我撚事

大西北立國?

係咪即係派大陸人落黎打鳩我地呀

你老母啦又將兩單嘢拉埋嚟講

元朗牛屎佬唔係香港人

諗起都興奮

依家邊個武力啊
可唔可以唔好撈埋兩件事

打你老母鬥

到底佢地既 繾責 有幾多種功能.
係咪做完所有問題就可以解決?

正苦完全將元朗瀨落我地到

hocc

成撚日提國輝 無人想理舊垃圾阿屌你老母

又講國徽

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四隻警犬受傷

姐姐：今次你仲唔仆街

重組行會啦, 連中間派一個都無

何妖唔係香港人

元朗獨立

同一份稿黎架？

黑警拉閘都絕對唔係合法警察既行為啦！

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

行會記者會
1. 陳智思: 行會向受傷市民慰問, 冀公正調查事件, 不希望暴力漫延

悶撚到，講完又唔洗上身

佢又口窒又講得慢，我已經唔係好知佢講緊咩

我諗過多一兩次班記者就會忍唔住
成班廢官走嗰陣衝埋去圍佢哋

早一日康復係乜撚野

高官入面搵一個識講野既人都無, 廢到嘔

暴力解決唔到問題
但唔見得譴責解決到喎

盧偉聰含撚啦

香港冇人care你個國徽呀屌

講快少少啦

個仆街有耳仔架咩?

外國同無知市民會信 文宣要做野

講野一嚿嚿....

究竟佢講緊d咩

葉劉姐姐實比記者釘實

講撚到1999

黐脷筋？

就訓著

溫總式講話

佢地塊徽重要過你條命呀。

元朗警署
營業時間 9am-5pm
只接待鄉黑成員

唔想聽你講野啊

催眠

搵人炸左個政總算啦屌

同中共啲官講嘢方式一樣
逐粒字逐粒字講出嚟

信心你點撚樣比我？ 冇人會信你呢班撚樣

佢都未必知自己講緊咩

姐姐準備好未

唔係香港人行為
遮係元朗獨立左? 不安

中聯辦塊牌 >>>>>>> 人命

係咪同何妖割蓆啦

佢稱圍警署既人係 protesters呀
又入示威者數

噏乜撚嘢

講到尾想喊咁款, ON99

講緊咩 錄音機都要播得慢過人

全香港除左西灣重有咩地方有呢塊野?

等睇葉劉補刀

背好先出黎講野啦

好撚正 唔推唔係人

記者都好憤怒, 除左CCTVB

佢知唔知佢自己講緊咩

行會班垃圾出黎做咩

陳智思仲話做特首
廢到七彩
無氣場 無官味

未撚訓醒咁樣 番去老母閪啦

其實你唔係全體辭職不如唔好出泥獻世

佢講咩啊？又慢又口窒
個死人樣又衰

無電啦，個RAM唔夠

好撚廢既廢話

記者問緊點睇民間成立隊伍保護自己因警察無用

強烈要求盧偉聰跟住完再出嚟開記者招待會

rthk記者唔好一次問咁多啦
條友一陣又答到1999

屌，原來行會都只係咁既質素，我地呢到人人都可以做高官啦屌！

講完一大堆都唔知佢講緊乜 背稿都背到咁

成3點先開記招 原來唔係了解晒先開既
真係on 撚9
佢既了解睇黎只係了解上環中聯辦
根本成個記招都圍繞住上環 譴責緊上環示威者

ROUND2同ROUND1差唔多

邊個台問緊嘢

係咪應該係特區政府同警察係有效嘅行動防止類似元朗事件之前，市民都可以使用武力保障自己安全而不受刑責

中環解放軍營有冇

個死人牌重要過人命....仆街

又浪費左9個字聽廢話

講到甩甩咳咳真係好撚廢

條友講英文仲易聽過佢講廣東話

屌 又condemn

搞軍營就算出面搞都可能死

葉劉個樣係做乜鳩

Not blaming anyone ?
你賴落示威者到呀屌

其實依d會開嚟都冇意思
次次都話「強烈譴責」 跟住冇咗件事

中聯辦寫好曬稿比佢地背，佢哋邊答到元朗問題

我宣佈 是撚但一個連登仔做特首都化解到今次個危機

條友講英文仲好D

話唔到事既打工仔出黎9up 有撚用咩

幾毫子要打咁大篇野 真係搵食艱難

喂精神D啦而家 4點鐘喳

都好口窒同埋慢

頭先有tvb記者都爆seed屌林奠
不過都無得洗底

有幾撚戇尻先咁樣答？

教精妹妹樣

反正都係支那走狗
林鄭咁強硬出事咪搵個溫和D囉

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

行會記者會
1. 陳智思: 行會向受傷市民慰問, 冀公正調查事件, 不希望暴力漫延

問答
1. how to resolve public anger?
陳智思: important for govt and dog to address the issue immediately;

一出黎死老豆咁
十足十個d 金融雜誌專訪

佢無論講英文定廣東話，啲字都係逐個逐個鄧出黎

We have no 9 among us

最尾好似冇答㗎，前後時序調轉左

佢講嘢真係好慢

行會係咪都俾中聯辦屌埋呀

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

行會記者會
1. 陳智思: 行會向受傷市民慰問, 冀公正調查事件, 不希望暴力漫延

問答
1. how to resolve public anger?
陳智思: important for govt and dog to address the issue immediately; hope the dog cont' to protect hk ppl

In stress and low morale 就岩啦

啱啱missed 謝謝

何韻詩都睇緊直播

問獨立調查委員會

有人性既人都會化解到
不過有人性都唔會做到港共高官

快D比姐姐講啦

做政棍唔識講野
有咩用

佢仲留言

係咁gut 膊頭做乜鳩？係咪即係完全唔重視？

COPY AND PASTE姐

強烈譴責譴責譴責譴責

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

行會記者會
1. 陳智思: 行會向受傷市民慰問, 冀公正調查事件, 不希望暴力漫延

問答
1. how to resolve public anger?
陳智思: important for govt and dog to address the issue immediately; hope the dog cont' to protect hk ppl

2. 風波漫延到普通市民, 有冇勸過林太成立獨立調查?

有冇人識整做gif圖

葉劉個樣

越答越細聲

想快啲睇葉瘤講嘢

姐姐 望住咪 好想講嘢呀

葉劉好似好想答咁
係咁up頭

佢問條友乜水

葉劉好想講嘢

想追擊妹妹

姐姐就忍唔住

姐姐蠢蠢欲動

都係一件公職王

究竟佢知唔知自己答緊乜

人神共憤！你班仆街狗官

咁睇啦,CCTVB高層100%仆街
前線除左大公文匯都唔係100%藍/黃

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

行會記者會
1. 陳智思: 行會向受傷市民慰問, 冀公正調查事件, 不希望暴力漫延

問答
1. how to resolve public anger?
陳智思: important for govt and dog to address the issue immediately; hope the dog cont' to protect hk ppl

2. 風波漫延到普通市民, 有冇勸過林太成立獨立調查? 點解行會唔齊人?
陳智思: 接觸過不在港既行會成員, 大家對剛才發言既立場係一致. 認為政府冀用現有機制是恰當

收皮啦 又loop

就黎搶mic 爆seed 嫁啦

仲警監會

：作為林鄭團隊，你地有冇勸過林鄭成立獨立調查委員會調查所有事
答：廢話錄音機屌你老母

：點解行會唔齊人
答：行會休會，所以有啲唔係香港

唔撚明而家政府搞乜
真係想高壓同打壓就聰明少少
而家兩頭唔到岸
垃圾到

想睇葉劉回應多過陳智思

答覆就係唔會成立獨立委員會 仆街死啦你班撚樣

孽瘤答未

心諗咁撚廢係下任熱門
我呢d人才咪都冇得撚

佢講緊乜

一定轉頭咪係fb自己出post

林鄭記招：
1）話會調查事件，唔認政府同黑社會合作，同元朗白衫割席，扮演正義之師話捉黑社會
2）屈示威者引起暴力風氣
3）屈上環示威引開警力，令元朗警力不足
4）話任何暴力都要譴責，但係冇譴責過警察暴力

明明黑社會係佢d人黎dllm

望落d 回應好似好多野咁，但全部都係廢話 十幾個鐘就係準備強烈遣責同廢話？

到葉瘤未啊

林鄭錄音機？

一定可能自己開記者會

姐姐係咪唔講野

等陳智思答哂

姐姐應該要準備出黎玩鳩妹妹

What do u expect

好悶

成個月都係咁

講廢話，錄音機

記者快啲問佢

姐姐個樣

tvb又做乜鳩
做返你既醜人啦 扮咩好人誤導市民

召集人黎理論上負責答晒
但feel到姐姐好想講野

會唔會爆冷屌妹妹

問點解咁遲去元朗 就話因為西環示威用晒d警力
轉個頭又話警察好慘 示威者好多殺傷力武器
暴力又會衍生暴力
最後又直指係示威者唔岩
源頭係個不義政權

仲敢講最優秀

黑警優秀 打市民方面呀？

仲最優秀 打撚完飛機未

陳智思講野仲有條理過林鄭

唔好啊我唔想再聽佢講嘢啦，又慢又窒又無point
廢到呢

今時今日對香港政府有期望
記招當笑話睇好過

香港市民無信心呀
你有關我撚事

沙皇咳撚夠未
係咪個頭近啦

係咁講咁多年都好好，有冇諗過就係依家出問題啊你老母

係囉
警隊以前我管
都唔俾我講嘢 (葉劉心諗）

問下班友, 你吔都發揮唔到行會成員作用, 有無打算引咎辭職

問下葉劉 點解佢組織既人幫手開閘?

仲提警務處處長

邊撚度優秀啊屌你老母

警察有裝備 緊要過手無寸鐵嘅事物 緊要過手無寸鐵嘅市民

甩甩咳咳廢撚到仆街
疾下疾下

根本邊個做特首都係一樣

扮緊工睇佢地廢up成粒鐘 真係好撚浪費人生

中文差過英文 笑咗

邊有講逮捕?
理解下咋

皇天擊殺

我笑唔出

最優秀之一屌

睇呢個記者會真係覺得好諷刺..

黑社會警察當然優秀啦

唔係現場唔評論wtf

仆街葉國謙

記者忍唔住 估唔到姐姐今日咁忍得？

加口

爆seed

就係冇行動先問你囉屌

仲夠膽衝出來問記者點解咁激動

葉國謙講野好似就斷氣咁

原有投訴機制合適？

委任證呢屌你老母 下阿張偉豪警察 個啲點撚投訴呀你教我呀屌你老母閪

好7啊葉國謙

唔係現場就唔評論

葉國謙忍唔住先

乜都要喺現場？

咁下次送佢去比人打

記者開火round 2

睇番頭先垃圾桶個樣就有得笑

比姐姐講野未呀

出動啦! 葉劉

隔離阿邊個衝出嚟柒

挑記者機

姐姐嚟嗱

唔係，中聯辦俾人破壞，班高官居然1x 個鐘先開記招

呢d 野根本唔洗準備啦好唔好

鄧二出嚟啦，派班o靚出嚟廢噏算咩英雄好漢

姐姐黎啦！

姐姐黎料

姐姐幾時加把口

彭德章？

個樣好串

仲笑笑口 你老尾

態度輕佻到呢

陳智思啲咬字

葉生衝出黎柒

姐姐出場

點名

葉國謙出黎嬲屌

大巴大巴車落去

出現了

屌鳩佢老母. 可以咁做野.
咁洗乜撚要個政府.

姐姐出嚟啦

問葉劉啦

直接問姐姐

同啲白衫言談甚歡
點對佢哋有信心？

姐姐終於有得答

姐姐:終於到我

葉國謙唔出聲冇人話你啞架

利君雅型撚到

忍左好耐

姐姐終於有機會講野

姐姐出現了

葉太出黎啦

葉國謙你收皮啦

葉國謙出黎答啦

姐姐忍唔住

又外國勢力

出動啦! 葉劉姐姐

姐姐來了

竟然係葉國謙忍唔住先

忍唔住喇，仲做哂功課

記者畀位姐姐講野

答返之前嘅問題

姐姐好串

葉國謙成功激嬲記者

姐姐！

俾位葉劉上

姐姐:睇我表現啦

姐姐發言

記者隊佢地啦！！！！
仲有，見死不救，之後拉幾多人都無用，唔會原諒你地

警隊去查

仆街又講荃灣軍火
又外部勢力

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

行會記者會
1. 陳智思: 行會向受傷市民慰問, 冀公正調查事件, 不希望暴力漫延

問答
1. how to resolve public anger?
陳智思: important for govt and dog to address the issue immediately; hope the dog cont' to protect hk ppl

2. 風波漫延到普通市民, 有冇勸過林太成立獨立調查? 點解行會唔齊人?
陳智思: 接觸過不在港既行會成員, 大家對剛才發言既立場係一致. 認為政府冀用現有機制是恰當.

3. 點建議政府去重拾市民信心?
陳智思: 香港警隊係數一數二; 希望警隊盡快交代昨晚元朗事件, 以行為令市民重抬信心

4. 聽唔到問題, 做緊野SOR
葉劉: 調查委員會只可以傳召證人(?), 不能調查D咩, 始終要警隊去查

葉國謙衝出嚟俾記者屌

真相複雜

一轉葉劉答tbb即刻將live轉返做細格

姐姐你唔係諗住搞到咁都上特首呢個仆呀話

條友把口咁廢就咪撚講啦

軍火 人唔笑狗都吠

佢知唔知自己講緊乜撚.

姐姐：

孽瘤又咬姊姊

姐姐桶第一刀了

咁咪開十個委員會囉

又拉荃灣單老屈嚟講

啲記者有問話獨立調查委員會查元朗咩？？？唔係好明佢答乜

行政長官會深刻檢討

外國勢力=中國

妹妹要深刻檢討下啦

咁查都唔查問題係咪仲大呀屌你老母

屌做乜9比姐姐講呀

葉國謙衝出嚟柒

葉國謙衝乜9

相信行政長官會了解事情真相

深刻檢討

佢講咩佢把聲好似就斷氣咁，聽唔到佢講咩

又點醒妹妹

姐姐講明獨立調查委員會係好有限，只可以傳召證人，只可警隊去查，委員會查唔到真相

姐姐終於開口

特登擾亂視線

OH MY GOD

咁就攰憑咩做狗？

葉劉好 enjoy，又可以做 spotlight

真相複習
姐係唔想俾人知. 唔想查

真係唔明咩叫番去了解下先

我屌, 俾左成日時間你去收集資料, 你有成隊兵喺後面幫你搵source,都夠膽拖住訣. 真心唔明白佢地班所謂正苦人員做啲乜鳩野, 日日office打飛機？

姐係點都查唔到.

警隊查閪咩 一個遊行就警力不足

陳智思縮撚到後一後

可唔可以集中番要佢回應五大訴求

無論問元朗啲咩
都可以講到示威

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

行會記者會
1. 陳智思: 行會向受傷市民慰問, 冀公正調查事件, 不希望暴力漫延

問答
1. how to resolve public anger?
陳智思: important for govt and dog to address the issue immediately; hope the dog cont' to protect hk ppl

2. 風波漫延到普通市民, 有冇勸過林太成立獨立調查? 點解行會唔齊人?
陳智思: 接觸過不在港既行會成員, 大家對剛才發言既立場係一致. 認為政府冀用現有機制是恰當.

3. 點建議政府去重拾市民信心?
陳智思: 香港警隊係數一數二; 希望警隊盡快交代昨晚元朗事件, 以行為令市民重抬信心

4. 聽唔到問題, 做緊野SOR
葉劉: 調查委員會只可以傳召證人(?), 不能調查D咩, 始終要警隊去查; 警隊疲於奔命, 人手調配不容易 (記者狂問?)

依家姐姐渣fit

葉國謙摟DIU

咬妹妹呀！輩分不能亂！

佢等你地問好耐啦 繼續啦

宜家係握手 搭膊頭
唔係調配唔到啊

已經當緊自己係特首

姐姐好滿意自己表現

喂，好似想成立獨立調查委員會喎

嗯 嗯

劉業強唔係度垃圾

又可以搶fo

問題係:會唔會成立獨立調查委員會
好似係

姐姐take over左

葉瘤真係好似好enjoy咁

屌
消防有時夠一間局去晒車啦

咪CALL隔離局囉
咁多間局都冇人咩

咁就調配唔到人手

仲點有信心啊

就係佢夠廢先顯得個政府幾無能

行政會議又閪用

姐係大家訴求錯左！
解散警隊先係出路

講到差佬返工可以好輕鬆，收緊30000蚊呀
有ot呀，唔撈你咪請假囉，有annual囉
扮乜撚姐 香港人個個都要返工架啦

姐姐助攻

Noted and Thanks

佢等咗企呢個位好耐
答完都唔讓返出黎

陰嘴笑

記者們，依家係你地主場，唔好放過佢地

姐姐話獨立調查委員會無用喎
無用嘅咪做一做樣囉

姐姐成功搶咪
全世界既焦點都係佢到 一定出哂水

記者唔好搶住問啦

Under extreme pressure
咁就岩啦

葉劉人生最光輝的瞬間

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

行會記者會
1. 陳智思: 行會向受傷市民慰問, 冀公正調查事件, 不希望暴力漫延

問答
1. how to resolve public anger?
陳智思: important for govt and dog to address the issue immediately; hope the dog cont' to protect hk ppl

2. 風波漫延到普通市民, 有冇勸過林太成立獨立調查? 點解行會唔齊人?
陳智思: 接觸過不在港既行會成員, 大家對剛才發言既立場係一致. 認為政府冀用現有機制是恰當.

3. 點建議政府去重拾市民信心?
陳智思: 香港警隊係數一數二; 希望警隊盡快交代昨晚元朗事件, 以行為令市民重抬信心

4. 聽唔到問題, 做緊野SOR
葉劉: 調查委員會只可以傳召證人(?), 不能調查D咩, 始終要警隊去查; 警隊疲於奔命, 人手調配不容易 (記者狂問?)
Received complaints from police; need to resume their morale

姐姐等左呢刻妹耐

而家係講緊一隻狗都冇去到現場 你狗局真空哂去西環？

點解拉到去school bullying?

姐姐好勁

反屌你蝦警犬冚家

葉劉真係西過妹妹好多

姐姐無諗住讓返個位出黎

佢等+恨左好耐啦

姐姐唔放咪

又退返入去

咁用權力及特權法囉
立法會關你事啦掛

bullied

強烈譴責班狗官班狗官強烈譴責示威者

黑警白狗拍拖上 , 仲信狗

開間學校比D狗仔狗女讀咪唔會比人BULLY囉屌你

佢以為自己做咗特首

姐姐依家一定濕撚曬

成team人得個白頭佬係做嘢

由琴晚個聲明到宜家 都係想將白衫黑衫混為一談

Have faith in their professionalism
HOW?

Like a boss

有得企中間

預先準備

慘過狗 要依賴呢三萬人

姐姐咁就完啦唔好啦
唔想聽條廢柴講嘢

Still believe that

衰撚過小組討論
講返條問題出黎
解釋完當答左

等左呢刻好耐

但口面真係西過妹妹一千倍

姐姐可唔可以繼續講

係咪姐係以後有大型遊行示威 打劫銀行都無人拉到

林鄭記者會重點

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

行會記者會
1. 陳智思: 行會向受傷市民慰問, 冀公正調查事件, 不希望暴力漫延

問答
1. how to resolve public anger?
陳智思: important for govt and dog to address the issue immediately; hope the dog cont' to protect hk ppl

2. 風波漫延到普通市民, 有冇勸過林太成立獨立調查? 點解行會唔齊人?
陳智思: 接觸過不在港既行會成員, 大家對剛才發言既立場係一致. 認為政府冀用現有機制是恰當.

3. 點建議政府去重拾市民信心?
陳智思: 香港警隊係數一數二; 希望警隊盡快交代昨晚元朗事件, 以行為令市民重抬信心

4. 聽唔到問題, 做緊野SOR
葉劉: 調查委員會只可以傳召證人(?), 不能調查D咩, 始終要警隊去查; 警隊疲於奔命, 人手調配不容易 (記者狂問?)
Received complaints from police; need to resume their morale

陳智思: BULLSHIT

寫唔到啦屌 聽撚到爆炸

容光煥發

受壓就唔做野？
全香港人都有壓力架啦
即係點，依家俾錢你，仲要氹你，再跪地請你做返你要做既野？
荒謬！！！！！

Violence is not the solution
Noted with thanks

我錯
係咬妹妹

係

打唔通架

獨立調查冇用, 唔通你斑蛋散坐係到有用呀?

依條問得好

成日話前線警犬有幾大壓力
大佬啊你有出糧㗎 唔係義工嚟
世界上有邊份工冇壓力㗎屌你老母
你捱唔到咪辭職囉 依家又唔係唔俾你辭職
戇鳩鳩

辛苦哂

女中豪傑咁款

好！

解散

利君雅仲開緊波

辛苦曬巴打做重點整理

中銀

呢個會拉

解散左佢算撚數啦
成班無撚用

寫到好生動好正

岩岩記者爆SEED我忍唔住喊撚左

我完全聽唔明講佢乜
一舊舊無組織

30分鐘自由搏撃

又走,垃圾

仲有無人黎？

Diu 又走

啲牙黑到

行會處理過啲乜L嘢
比意見行政長官俾到佢民望新低管治危機
不如成個行會執柒咗佢啦

記者: 不如總辭呀

又縮返老母個閪到

不如總辭啦

GTA online 練下先

葉國謙個副嘴臉

唔想再交錢養班廢人

辛苦巴打 好犀利

開2個記者會連Q&A 夾埋唔夠一個鐘

收到音講粗口
哂撚左我地幾個鐘

有無答過問題呀

完咗之後
背景聲 記者: 廢話, 晒咗我粒鳩幾鐘, pu la more

屌你老母,你入去元朗開啦,淨係識匿埋係個西度開,開嚟把春呀

個個都覺得行會好撚廢

去得政府記者會都預咗

話佢地全程廢話

預左嫁啦

聽到有記者話：屌，又係度講廢話。曬鳩咗佢個幾鐘

唔好意思
阻一阻大家
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

黑B

行會個重點係見到葉劉個樣好enjoy 同幸災樂禍 我覺得佢訓訓下覺都會笑醒

我覺得特登安排行會係林鄭之後見
林鄭又可以答少啲 又可以引開下火線

點會冇 日日放流料，愈搞愈大獲

Push

一哥：我返去了解一下

屌你老母

100％贊成

點解過左成晚 一啲建設性嘅說話都聽唔到

高官:我返去了解下先

是咪潮洲記者

點解過左成晚個月 一啲建設性嘅說話都聽唔到

個記招答過啲咩？全部廢話

今次曬馬真係唔知做乜鳩 局長罰企 行會就無野答到
變曬箭靶俾人用黎屌

條片實會比人cut走

話你知無潛水

垃圾筒呢d 出黎柒成程烚眼訓

林鄭記者會重點 (FOR岩岩MISS左既手足)

林鄭:
1. 強烈譴責示威者衝擊中聯辦, 觸碰一國兩制底線
2. 元朗發生令人震驚的暴力, 全力調查並強烈譴責
3. 暴力唔能夠解決問題, 最終受害係香港社會

李家超:
1. 遊行後有示威者故意破壞社會安寧, 有嚴重暴力傾向
2. 荃灣破獲軍火令人擔心

盧偉聽:
1. 示威者於上環多次衝擊警方防線, 四名警犬受傷
2. 元朗兩件垃圾警犬冇裝備, 所以要求增援

問答環節:
1. 特區政府仲有冇能力管治香港?
林鄭: 警務處長會作出部署拘捕, 香港係安全城市, 司局長一齊企係到係展示自己既努力, 搵出民怨既根源 (屌你老母你咪民怨根源!)

2. 塗鴉國徽緊要過人命安全? 元朗會否定性為暴動?
林鄭: 每個個案由警務處同律政司決定作出檢控; (回應第一個問題) 希望大家唔好咁大焦慮, 市民會認同一國兩制至為重要, 國徽係國家象徵 (即係緊要過人命?)

3. confrontation seems a normal description, would you define it as 'terrorist attack'? (my eng bad sor) any plan on potential attack in tuen mun and yuen long
Your mum: Violent is not a solution to any problem.
Right word: Since Jun 9, manpower is stretched. citizens could still use 999 (屌你老母打唔通呀)

4. 林鄭你尋晚去撚左邊? 陳晚係咪官警黑大合演? 警犬你地既情報去左邊呢?
林鄭: 尋晚下午已經同司局長留意事態, 晚上先後發出聲明 (利: 你冇答我問題, 記者暴怒) 特區政府非常重視香港發生每一件事, 擔心香港暴力事件升級, 很想作出全面交代, 個幾月黎非常擔心, 唔會將執法同施暴人員擺埋一齊; 合理化暴力只會滋長更多暴力
盧偉聽: 警隊同施暴者完全冇關係, 希望市民對警隊有信心

5. 請問點樣可以對警隊有信心? 特首淨係出黎譴責仲識做D咩?
盧偉聽: 會返去理解下
林鄭: 我地未來施政會更加貼地 (你老母聽到想扔爛電話)

行會記者會
1. 陳智思: 行會向受傷市民慰問, 冀公正調查事件, 不希望暴力漫延

問答
1. how to resolve public anger?
陳智思: important for govt and dog to address the issue immediately; hope the dog cont' to protect hk ppl

2. 風波漫延到普通市民, 有冇勸過林太成立獨立調查? 點解行會唔齊人?
陳智思: 接觸過不在港既行會成員, 大家對剛才發言既立場係一致. 認為政府冀用現有機制是恰當.

3. 點建議政府去重拾市民信心?
陳智思: 香港警隊係數一數二; 希望警隊盡快交代昨晚元朗事件, 以行為令市民重抬信心

4. 聽唔到問題, 做緊野SOR
葉劉: 調查委員會只可以傳召證人(?), 不能調查D咩, 始終要警隊去查; 警隊疲於奔命, 人手調配不容易 (記者狂問?)
Received complaints from police; need to resume their morale

陳智思: BULLSHIT

佢計劃出來 現家扮傻 可恥！ 成個政府可恥

777 死都吾講撤回, 吾係暴動.
又死都吾成立調查委員會

呢3件好易做到. 777死吾做.
做細點做.(吾係幫班廢佬, 呢D真係傳統公司死症.)

黑B好波

感謝黑B整理

攪到甘大件事!!
今晚都吾知有無事發生!!

一個so called 國際城市, 城中流言開大片, 警方咩行都冇, 由得d鋪頭收工, 市民擔驚受怕, 連澄清都冇

出黎淨係讉責尋日發生既事 今時今刻流言滿天飛 佢地分分鐘都冇聽過

姐姐今日表現麻麻地

又到月尾出幾十萬糧呀

可能聽日又同田少開火

因為佢地真係覺得中聯辦國徽比平民遇到恐襲更重要